[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(51)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

蝦佳成長關注組(2021/1/31更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/4更新)

蝦佳成長關注組(2021/2/12更新)

關注組表示 除非佢今次修圖方向係增肥
否則應該係冇再落瘦面filter
終於見到佳仔真面目
不過都仲係驚炒車 始終佳仔濕疹好勁
唔會毫無痕跡

蝦佳成長關注組(2021/2/14更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

情境題

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調[b]未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

By 至憎飲水 絲打

書名：《我們這一蝦》
作者：連登眾絲打
類別：人物傳記

主題曲

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

By 你已經被貓圍 絲打

中淘寶毒氣

蝦乾式彈跳

令芊芊都西面

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：P圖：
By 做到先得㗎 絲打
講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

：發表偉倫：
By 花生糖漿 絲打

：用A貨：
1.老翻CELINE BOX

終於有錢買真嘢

2.老翻Eugenia Kim帽

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

：抄襲：

By kindness 絲打

我本身打算search下網上食譜對比一下係唔係正常
咁都比我隨隨便便搵到蝦乾抄襲
「粉漿可順滑延綿不斷地倒下成一匹絲綢狀」
咁貼切嘅形容果然唔係出自佢本人嘅手筆
source：

出處：
[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

By 藍定凌蒲銘心 絲打
增城係一個地方嚟
只係增城蔗糖出名
所以原作者先用 個標題亦係「增城年糕」
但蝦乾就想扮原創換湯不換藥改名做「古法年糕」
唔係唔得 但仲有冇必要用增城蔗糖呢？
佢自己都後面加咗另外一種糖替換扮到好有研究咁
咁就畀多少少心機del埋增城個名去啦
抄都抄唔叻

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

By 林夏Maid(真身) 絲打

佳仔連初一都咁冇釐神氣
初四仲得了？
睇片去按此

揾唔翻樓上邊個留言
話佳仔似想星巴掌老母 多過似玩頭髮
即刻劣改咗張gif
繼而 角兒動 武 母

高清版呢邊

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

：企：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

小熊貓典故
By 我與我兒 絲打
早幾年，蝦乾一直key「小熊貓」落馬丁個樣，因為馬丁有份「正經工作」，不想露面

到2018年開始就決定開樣。
蝦乾：yeah! 我的男人

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

13.「科科！」

14.「有夠震撼吧」

15.「我都想 哪有錢😂」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(44)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(45)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(46)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(47)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(48)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(49)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(50)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

By 眾絲打

蝦蝦填充題

「其實____真係無問題，但但係佢自己覺得有問題，之後又要係過強調______。」
歡迎填詞

1.「其實 163cm 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調大長腿。」

2.「其實 結婚無金器 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調金器太老土。」

3.「其實 唔著閃閃rv婚鞋 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調我不喜歡那個扣。」

4.「其實 想分享 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 好多觀眾問我乜乜乜。」

5.「其實 唔係大富大貴 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 不是大戶人家。」

6.「其實用小眾品牌手袋真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係小姿女。」

7.「其實未夠錢上車買樓[/b]真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調未買樓傢俬要買平買淘寶。」

8.「其實 無bb房 真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調 人哋係for你有間bb房放床仔。」

9.「其實做giveaway有viewer問點拎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調哈哈好笑。」

10.「其實落30蚊豬肉煲湯真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調狠狠地落料就是濃甜。」

11.「其實用奶樽餵真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調全埋身。」

12.「其實打邊爐真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，買六粒五星級魚蛋幾片牛肉之後又要喺度強調夢幻火鍋。」

13.「其實讀POLY HD真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係POLY 大學生。」

14.「其實平胸無波真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度怒裝假狗狂zip厚墊再懶扮紮辮又胸骨前拱咁強調。」

15.「其實買唔起名牌真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己係金牛座好慳。」

16.「其實無被邀請出席酒店Event真係冇問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度著到隻雀咁閃入人地洗手間除罩打卡影相。」

17.「其實家庭唔完整真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調自己冇娘家。」

18.「其實自己做ftm請工人小助手幫手真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己係停不了的金牛座working mum好忙。」

19.「其實冇sona屋企咁有錢真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己唔係大戶人家。」

20.「其實英文差日文屎真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要係度強調自己天份高，分享學習語言既方法。」

21.「其實小熊貓有性功能問題真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後成日強調要俾小熊貓食人間威而鋼。」

22.「其實個老公懶做家務真係無問題，但佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調訓練緊老公呢樣嗰樣。」

[b]
第一屆蝦式中文meme制作大賽

By 金貝貝 絲打

By 你已經被貓圍 絲打

By 皆大歡喜游念慈 絲打

By 被五花大綁的嬰兒 絲打

By 林夏Maid(真身) 絲打

小熊貓VS大貓經理

By 至憎飲水 絲打

By Haigone 絲打

By 我與我兒 絲打

By 游念慈(池力共鎮) 絲打

By 蝦教授(停課) 絲打

勁有心機，連meme圖都放入金剛棒如風絲累！掛！了！

辛苦曬如沐絲咁快手將d meme放左過黎
我笑到停唔到，累。透。了！

Lm
連meme圖都update埋辛苦晒如風絲條金剛棒已經長到無朋友

我愛如風絲打連gif圖都入埋金剛棒

新po留返個林俊明先

臨訓前入嚟望望好有驚喜
love u如風 大家見字逐層金剛棒正皮唔該！

留俊明

終於追到！

大家啲gif真係好正好有創意
係街度都笑出聲
我蝦成世人最出名今鑊

行開一陣已經爆Po

話咁快51
蝦乾好似已經負皮唔切

留個名先
越夜越精彩睇到唔捨得訓

唔洗等蝦乾唱baby shark都笑到扯哂蝦

它只是薑汁呀!

陪你薑汁系列

啲meme咁快推爆po
想像到蝦乾見到啲meme會幾嬲

訓左個美容覺就已經爆po
啲gif笑到我訓唔返呀點算

我啱啱襟被 諗返起今日睇過嘅蝦式meme
笑番醒 打番開部電腦 又有新作 又繼續笑
你班PK有冇諗過我Madam負皮唔切架推得咁快

笑到PK 下次個po要加返哮喘患者慎入
驚搞出人命 咁易中就唔好啦

笑到無哂睡意
辛苦晒如風絲

今晚啲gif 張張都好精彩呀！！
笑到肚痛！
連帶肚入面嘅我兒都興奮喪踢！
今晚有排唔使瞓！！

佢段片都未出 已經俾我哋抽乾咗
條片又唔出得街啦

有冇絲打改名：薑汁（唔好加）

好多謝前post各位帶起玩gif
可以善用蝦乾金句

絲打你個阿伯gif好好笑

辛苦哂如風絲
仲加埋眾絲打嘅Meme過黎
勁有效率呀

大家以後去其他po踩場
記住帶埋呢啲gif傳教

笑死左

我已經笑到標眼水啦救命

留個俊名
上一個po真係好正 仲回味緊唔捨得瞓
好想正評晒你哋

仆街啲gif好笑到我忍唔住要出聲

多啲
搬多次過嚟先

喂有冇咁癲
我兒淨識我識好西同打牌時郁黎郁去
好笑到我驚笑醒我老公

特別鳴謝開始整meme先嘅貝貝同貓圍
今晚真係玩得太開心

食好西*

痴線！勁好笑

佢兩個真係帶起左今日嘅高潮
唔好俾佢停

笑死

記憶中係寫blog 識 互相留言咁
不過真係太耐只係依稀記得
希望無錯

笑出聲呀真係

我瞓係度睇，一笑嗰下好自然縮一縮個肚
我兒就係肋骨下腰側位置起踢！！

辛苦晒肯定連個b都知蝦乾有問題 慶幸自己冇投胎去佢地家度

唔知凌辱當年係blog認識嗰個
係傲映風定係alex呢 科科

喂咁宮縮好似好危險喎
需唔需要罰你停賽一排唔可以追po呀

陪你黑房系列

大肚婆其中一個人生樂趣係追呢度Po
遲下坐月就冇得上咁多水架啦（你估好似我老母咁咁多metime咩

大家都好懂得尊重知識產權和原創，參考完我蝦金句而創作嘅gif，會俾噃credit 原作者蝦乾

全靠蝦乾柒到冇人有嘅一言一行，先可以keep 個post 過半百

我又玩
之前笑到gap gap聲

好正

我兒喜歡踢，不喜歡安定，是抓不住的嬰兒！

認真，七個月，好穩陣，係正常時間，位置同力度胎動依家佢乖返喇！
多謝maid maid 關心
依度真係好有愛！！

同場加映俊明肥牛放題
蝦乾上個post未負皮我 搬過黎比多次機會佢

留個林俊明先
冇追一陣就已經爆po 要瘋狂正皮你哋啲gif我真係累！掛！了！

可以留翻下年出

頭先bob叔出story 順手禁入去睇下佢ig

碌碌下又發現我蝦係佢嗰度留言 嗰期成日讚佢啲post 係咪想r合作

肥牛烏鴉一定入三甲

印象中蝦乾都有煮過湯咖喱 不過失敗收場

講到湯咖喱又點少得我蝦

絲打你好勁 一講即有source

加水令咖喱更大份！

佢本身出啲食譜已經係冇味又難食
究竟蝦乾既「不太成功」可以有幾淡幾難食

呢兜嘢太令我印象深刻好似我打邊爐食到尾隻碗有啲湯汁加埋啲餸咁

又記落小器簿 狠狠地負評

廚餘

絲打
我蝦煮啲野個賣相真係

我投肥牛一票

Lm

痴線一晚就完咗個post
蝦乾負唔負皮得切？

放心啦蝦乾，以你蹣跚的腳步，哪能追！

又去人地bob叔度扮熟

完全兩個世界嘅人 背景 財力 實力

正常有煮開嘢食應該都會注意吓賣相嗰啲我就算唔叻都會留意吓
我蝦(廚娘)說好了的對美感有極高要求呢

加入

如風絲好快手，多謝整合
po(50) d gif我笑到訓唔著

笑撚死

有邊一碟餸有成功過

仆街笑到我下世都要落地獄

參與一下，蝦乾煮食系列

神速開到51

個個都玩我又伸個龜頭出黎先

咪鬼痴撚埋bob叔度啦
人哋知書達禮 精通幾國語言
我蝦唔好又攞撚柒

認真 咖哩難食都真係幾難

笑到仆街

咪係

咖喱最忌係淡口姐
好死唔死寒酸蝦最拿手就係慳料同加水....

投烏鴉肥牛一票

古惑仔3隻手遮天
東星 烏鴉
細細粒死得好撚慘嗰集

Push

新post 留個林俊明～
d meme好好笑

肥牛咁早起身嘅

Pish

I’m so sorry, 原來佢結婚冇金器又冇過大禮。原來結婚都冇得晒命擺ig, 唔怪得奶奶買少少平價海味就爆seed擺圖

唔加水，加椰漿

真係依個世上乜人都有 不過佢都真係算得上係極品

可能心諗： 呃ki wong都上到扑叔 我扮下熟都一寶人得掛

yaki上去被人串

喂呀！ 呢個真係好笑

叫臭蝦咪扮黃

笑到卡卡聲 ，本身都有啲眼瞓而家醒晒

係喎 擺酒就話低調
佢連過大禮都無打卡喎
男家入門後相都無影

過大禮張相係通常係女家屋企影 你諗下老婆點影好

淩晨比蝦乾偷偷留下負皮

所以早上無負皮

同佈景板一樣色係咩玩法

佢想暗示自己都係一塊板

真心睇到登佢心酸
著褂鈪都冇對，重點人地袖短預你show鈪，好慘
婚紗我唔知佢畀人玩定自己硬頸，揀兩套白色，三套裙都好廉價。 深水埗雜價攤$100條嗰種

紅色嗰套敬酒，又係冇鈪冇金器，好寒酸，一d貴氣都冇。套衫冇款冇cutting

成個post即刻好sad

未講完，點解冇頭飾 ，去日本著浴衣打卡都算，結婚冇頭花？？？？？？！！！

之前唔知po乜直頭tag埋

可愛角仔

追唔切post呀

我不喜歡____

那有錢 你老母

好熟鬧好墟磡

係喎佢個世紀婚禮 點解會咁都出錯，撞晒色都有既

我不喜歡金器 太俗了
事實 點諗到真係一對鈪都冇人送 早知淘定啲假金器扮下大户人家

太大對比
望到好sad..

不得了
最大果對10萬up

我都見到
唔知係sponsor定佢自己俾錢租
感覺就係就低grading嗰種

見到佢好似真係得一對粗 一對幼既呃？

唔緊要啦 又不是富貴人家

我搵到有一對！
所以佢都冇咩post着掛嘅相

因為唔係大戶人家

奶奶：大禮就無，唔嫁就算

佢膊頭舊骨凸到咁好核突..

哇屌
平時煮餸就乾爭爭
煮湯就似廚餘

新娘子同佈景板融為一體！意想不到吧

見到佢對紅色rv又想笑了
人哋着去返工 佢著去結婚

點解連登八婆可以追擊佢仲多過catgirl

其實佢真係好介意

正常新娘化妝會叫你影一影個婚禮環境去揀衫
比如有d場偏紫，有d新人會訂櫻花樹嗰d大佈景嘢喺個台到，咁就唔好揀太花，著燈同熄燈又唔同， 所以最好影一影環境以防黐底。

咁我唔知佢化妝師係邊個啦，又或者佢好寸咁同人講「自己kol,有分寸blablabla..」
Kol 變LoL

流星錘好似30萬40萬以上

我放棄咗50，過年累掛
無me time追po
今日番工已經好忙 想live

果然係大户人家 戴到勁高貴

蝦：我係襯咗而唔係撞色，建議你睇多d 增加fashion sense

真。大户人家出現

真係好大對比 好酸

有d婚攝/擺酒package 有包衫
佢呢種唔使加錢，酒樓送租衫嗰種...
點解伴娘仲靚過新娘（好似好多婚禮都遇到）

所以其實可能係奶奶唔出錢比首期
我都有個朋友係咁
結婚前見奶奶屋企住市區豪宅又有d家底
以為嫁入豪門
點知奶奶揸實d錢 結婚又唔幫手 買樓又唔幫手

2000年代 追求骨感瘦嘅感覺
依加唔興架啦

延續性好高

貼紙相嗰種隨著背景換衫嘅道理

sona好多家人錫佢
又rv鑽鞋
好多祝福

唔止錢果種嫁得好，而係overall好有福

我覺得好睇你隊友係咩人（老公）
如果個隊友係裙腳仔+ 唔幫你+ 佢屋企有米都當你係外人=一係你自力更生/接受呢個規則

fashion blogger嘅taste真係差到
右邊兩套著完下盤變左個水桶

女家冇金器，男家果邊都冇？

佢第2條婚紗我都有試著過
我都係係同一間店租婚紗
佢係訂造3萬幾我租另一條3日2夜都要$1xxxx...

佢婚禮條片真係講左好多次延續性
鞋 床單

喺條片仲講其他婚禮既新郎係舊木

建議大家可以睇吓佢結婚條片
開ad block睇
睇完留dislike
你就知咩叫寒酸同呢個八婆有幾唔尊重華人傳統結婚嘅文化
下下扮哂特別要反傳統
戴金器係講意頭
佢講到淨係為影相咁
其實你只係寒酸而唔係真係想反傳統

咁係個人貴氣問題，佢著起上嚟都好廉價

同埋平心咁講，第一張圖係接新娘時既，果時真係應該無金器既

不過佢出酒店後得1對鐲又無金耳環金頸鏈，頭又無紅花係爭啲通常新娘妝都包鮮花/銀色頭飾....

𨳒熊貓應該就係咁
咩都冇所謂冇主見 聽哂老母話
老母話唔出錢買樓咩？ 冇所謂啦
老婆話結婚要大搞咩？ 冇所謂啦
老母話要住得近屋企？ 冇所謂啦
老婆話個仔天生天養？ 冇所謂啦

嫁著個咁既男人都好sad
好多男仔外表睇落好 拍拖好 結左婚先知佢有幾未ready

傳統中，女家送金器係想話比男家知佢個女係如珠如寶，女家都有返咁上下唔好恰個女。佢老豆同阿哥都唔打金器比佢...
我屋企雖然好窮...但父母都打左近30萬金器比我多謝爸爸媽媽

佢個寒酸閪樣先破壞成個飲宴

兩年前真係走得太前

特別係條紅裙 你話佢淘寶買我都信

無金咪話唔鍾意，我不喜歡....
你試下佢金多過大戶人家 ，即刻話結婚一定要有金咁

斟茶相都冇出 ，斟茶相都可以淨係影新人closeup
咩都冇

頭先有絲 post 咗張出門相
有一對金器
唔知係咪女家(?!)
即係男家冇? 又話中產
咁奇怪嘅

佢好似咁多套都冇頭花

掛住睇gif圖
搞到俾個痴線佬埋到身係耳邊同我講野
依家好驚佢有冇乘機打鳩我毒針

我都覺得女仔嫁人要有金器，尤其擺酒嗰啲

擔紅擔即係女家出門，未入男家
佢好似無影過男家入門啲相
可能奶奶無爆seed買野比佢

我不喜歡

睇完隔離班港女借袋借衫影相 發現到老婆終於有個優點 就係自己冇嘅嘢寧願話自己唔鍾意都唔會借人哋嗰啲黎影扮有錢

頭花無延續性，同埋重點，鮮花要加錢

連後面個紅色板都幾寡

追到第51個po
原來你老婆都有優點

屌咩
好地地唔充大頭鬼咪無事囉

原來尖東帝苑咁cheap送個咁既垃圾backdrop

有d擺酒package 送字牌 ， 有贈品款或者加錢款

去花墟買鮮花都係幾蚊雞一枝
佢仲要拍片俾人睇
真係cls
盲公可能見hagone婚前慳成咁
一心諗住hagone實幫自己慳到錢？
好難想像如果個婚禮係盲公俾錢
佢仲咁慳法

絲打，sorry, 錯手負皮

喺淘寶photo search
雖然唔係同款
但好似

佢係海景嘉福擺
佢應該覺得唔洗整backdrop啦，都冇延續性
（個人覺得OK既，得親戚在場，backdrop都係用一晚，又唔環保）

唯一優點就係唔借人哋啲袋黎影相 其實都唔係優點黎呢個係正常。。。算啦呢個世代太痴線，比第一個優點佢啦

咁恐怖
小心呀相機絲

OMG ...帝苑，樓底勁矮 。
其實係個地理位置同個名值錢
[member]

一向都係奶奶還奶奶
自己老公還自己老公啦
仲要睇自己嫁既老公得唔得寵
你估咁易做到豪門新抱
自己老公冇本事既話，仲衰過嫁公屋仔
你見住叔仔、大伯老婆身光頸靚
自己有得睇冇得食

呢張相好炒車，啲牙仲哨過凌辱仙

以前酒樓都靚過佢

啲親戚先緊張果晚啲相靚唔靚 啲野好唔好食
做衰左講一世我長老果時都租左幾套衫換度身訂造西裝....

反正朋友果啲無乜人會記得...

有d長老好鍾意影相留念，就要個backdrop好好睇睇。
一般家庭有d花，有d嘢睇都ok
馬會d有錢佬會訂大型擺件喺入面做道具，用完就掉

lm

呢個真，依家呢d龍鳳除左喺酒吧街d酒吧/紋身鋪都好難見返

實情係一來你老婆認叻唔衰得開唔到口問人借
二來佢都冇fd

條友著得好睇過佢
心口又無肉 個人又乾

我覺得冇金器唔係問題

但佢記住人地送既金器重量 再決定回禮呢樣真係好小家

呢張個伴娘靚過我蝦
蝦乾好似好橫咁
仲橫過大貓經理林俊明盲公

咁佢結婚都係結一次姐（如無意外）

淘寶個女仔有腰線
蝦乾完全水桶

佢都幾sad
無金器我當真係佢不喜歡
但著條大紅色裙仲要呢個cutting
頸鏈都無條 心口個位真係好dry
重點係講足幾年吹到世紀婚禮咁
佢唔日提夜提都唔覺得特別寒酸

朝早都出現咁猖狂
翻到公司先睇喇

呢個咪呀燦樣

佢都好奇怪，條結婚片又強調婚宴食物一定要好食，唔係會俾人講一世
但backdrop又求求其其
加少少錢轉過另一隻色都好呀

分分鐘女家黎晒都唔夠fill主家席...要搵姊妹頂上
都幾灰

留林俊名

同埋，以佢咁度嘅性格，收金器可以保值（甚至升值），又可以擺威，佢點可能唔鍾意
如果佢娘家至少阿爸阿哥夾埋一件金器，老爺奶奶賜佢都應該至少有一件，即係至少二件啦，咁絲打發現果件金器係邊個送

大戶人家屈到咁都唔會比人有種炫富嘅感覺
睇落仲好和藹可親 係福相嚟
可能呢啲就係蝦乾冇嘅觀眾緣
相反蝦就削到好面目可憎 一副閪相

LoL好順口

起碼冇口厚面皮問 借袋界KOL: tinawzq

係囉
唔好吹咁大啦
低調啲仲好啦 而家又比人笑

因為佢死都要突個龜頭出嚟 想試水溫而後翻身
但就不斷有柒嘢
重點：死性不改 虐兒 態度閪

taylor r簽個名就算都冇俾人笑呀
elva夏威夷搞嗰個都未聲稱自己係世紀婚禮

陽春新娘

擺個lunch再搞夜晚 好浪費人力物力
之前痴線西講Lunch好似得果30-40賓客

痴線佬真係無處不在
大家玩電話要小心d
依家我學到教訓了

佢個人咁削咁乾，撐唔起件褂，搞到頭細身大個比例好怪
啲婚紗都算貴，租一件過萬個種，但真係唔識欣賞左二...啲點點好似生瘡咁

呢啲野做算做都唔好講出黎啦
心入面見住咪算
好丢架

咪同受薪陪月一樣
呢啲嘢心照咪算
唔使攞出嚟講
柒唔切咁

唔怪得老爺生日得狗屎包啦
佢份人咁度縮 又斤斤計較
一定心諗唔會為咗取悅男家而洗多一個崩

佢可能好真心咁以為冇人講咪自己第一個講囉

冇人講咪你講囉

居然趕唔上琴日live

有咩私人恩怨？

係呀 其實點結都係個人選擇
普普通通簽個紙都無問題
但佢成日要充大頭
又不是大戶人家扮唔足
就有啲柒囉

係咪蒲得呢度多，所以睇YouTube 出左浪澄灣1座中層F室租盤介紹廣告畀我

佢重要買多對白色番工番款做婚紗鞋
真係比人笑成世，大鄉里出城咁，以為RV就係高級

我都覺得要有金器，呢啲係男家女家嘅對弈嘛

蝦乾係咪一句唔襯條裙就skip晒呢啲傳統嘢？

唔怪之得個背景咁熟面口 我中學grad din都係海景嘉福搞又係紅色背景版再加金色字

唔會唔尊重呀
因為根本冇人送

千幾二千個追post嘅人都有私怨？

蝦乾話唔出sona婚禮因為怕相沖，擺到明係因為怕比較

我個MUA 連耳環頭飾都預左一大盒幫我襯，唔駛加錢㗎喎

金器呢
有咪好睇啲囉
無既話 我覺得都無咩嘢
大家又唔係唔知佢無乜長輩

但第四條裙 連珠義盛都無？
無理由架喎 租裙啲靚姐會sell埋一個plan架喎

不過第四條裙望落都幾核突
係剪裁既問題 ？想sell簡單大方？
望落好廉價⋯⋯

咦！紅色咪可以著返對RV?

大戶人家: 中環OL拎嚟追巴士相信我蝦一定嬲到爆血管

佢第一套婚紗我都唔識欣賞
條披肩做乜鳩，Disney Frozen公主咩

屌佢真係好噁心
成日想痴大戶人家
本身肯定想R Bob叔同佢拍合作煮野片啦（好似張媽媽咁)
好似bob叔唔理佢

因為你老婆會直接淘番黎

sona件掛好靚

揀敬酒紅裙時，婚紗舖會問預計有幾多金器，再介紹唔同款嚟襯金器。

好在差唔多時間
佢可以有呢個藉口
唔係嘅話去到真係嬲到出煙

其實臭蝦同盲公結完婚唔生小朋友應該會幾開心，兩個都on99，坐埋一枱，佢哋日日食威而鋼同廚餘都係兩個人嘅事
不過生咗佳仔之後成件事唔同哂，啲問題出哂黎，佳仔係無辜㗎

佢最好笑就係前後矛盾
又話要反傳統唔戴金器
但係又跟傳統唔去大户人家個婚禮

Elva個個簡直係dream wedding
啲deco靚到以為係Pinterest啲相

咁自己隻熊貓呢？

無人祝福你咪無金器囉

淘實床單真係好樣衰

你邊有一堆金器可以掛呀
其實咁反傳統可以紅色晚裝都skip埋又要學人敬酒

絲打你好乖

佢去左就係咁上下打量/內心不停比較自己同大戶人家婚禮

自己廢就覺得人地都係呃飯食

你講加埋林俊明朋友得3 40個guest?
佢由細到大都kpmg 應該有好多batchmate同同事架喎

紅裙唔戴金器都可以戴其他飾物
呢個時候扮less is more?

岩岩先追返尋日個po 笑到專心唔到開會

痴撚線
其實我覺得多到唔係太好睇（屌細力d...)
不過係明顯反映到夫家婆家幾錫佢真．幸福
而好似蝦乾咁，一件都無，兩手空空咁真係好肉酸，妹仔出嫁都有隻手鐲（玉又好銀又好，攞黎當襯褂都無咁寒酸)
明明坊間都好多豬義盛金器可以租既

我反而覺得佢樓梯個條婚紗影出黎個背影幾靚我係咪睇得太多俾蝦蝦影響左

MUA嘅首飾頭飾多到連婚紗舖free畀我襯衫嘅首飾都冇開過嚟望

老婆屋企有咩強勁後盾啊都走剩得風化哥

佢結婚嗰時應該老竇都仲喺度個喎
個仔出左世老竇先死㗎嘛

再核突d都有

嘩 最後個對粗到

條紅色裙真係好淘寶feel, 估唔到完美的我蝦會揀呢條做晚裝裙
可能佢諗住夜晚食飯無請班KOL, 應該唔使點影相, 所以唔需要嘥咁多錢裝身

傳聞隔離班港女妹妹係高仿加借袋 仲柒 驚到即刻del ig del followers

真係大戶人家

唔怪得我蝦會酸, 因為實在太大對比
其實如果我蝦大大方方
唔刻意扮中產, 真係冇人怪佢
搞到唔上唔落仲寒酸

其實依家好多brand 嘅婚嫁系列都好清新低調，之後過年過節都用得返，延續性好高

呢隻真·北歐牌子好靚好舒服

elva應該包晒所有賓客機票食宿
夏威夷結婚嗰度好偏飛咗美國再轉夏威夷 夏威夷我轉多次飛機
所有嘢都好靚 呢啲咪叫世紀婚禮囉

臭蝦應該會全晚嬲到連翅都食唔落

我麻麻地嗰張佢條裙白色 但係樓梯又係白色同背景玩無縫融合咁最撚頂癮係件婚紗收腰設計顯到蝦姐下盤勁大想知啲裙係咪蝦姐自己拍板話要

你估個個都咁frd呀

雞巴做你後盾 我諗你都會驚

又唔駛豬義盛，真嘅都有得租架

你覺得你老婆控制慾咁強
平時連食朱古力都公審你

你仲會有正常社交咩

suppose同batchmate係最frd

絲打睇呢個post唔好心慌， 呢個post唔係鼓吹做人要幾有牌場，而係做人要踏實。 人地比幾多/自己有幾多唔緊要。 好多家境一般都搞到婚禮養到小朋友，租衫又好，搞酒席都好，人地會問你預算同期望，人地意見同經驗都會令到個婚禮好睇。

呀蝦係反面教材揀條貴裙結果著出嚟唔大體，好有機會因為揀左條貴裙，所以敬酒條裙要揀普通款先唔使加錢

婚禮呢家嘢，信行內人經驗好過聽呢dLOL尻噏，真係聽佢講著RV 出嫁畀人笑成世

呢樣Sona都有講佢會度一度重量
但係係for回禮唔好少過人送畀自己嘅 顯得唔禮貌
我又覺得合理

原來結婚金器咁大學問
真係又學到野
希望mon post蝦都可以提升下自己既知識水平
下次記住戴多d金器啦

我蝦係無娘家的
又無女性長輩可以擔此重任！

亦解釋到點解大妗姐是無需要的，因為啲傳統禮儀係做唔足。而大妗姐是受薪的，佢做唔足但又要俾足錢係不附合我蝦金牛座小資女的性格的。

我又無度重量，但有記住人地送咩...
人地送手鐲，第時佢地子女結婚都會送返手鐲比佢地...
送戒指就回返戒指/手鏈....

佢個下盤真係好大
完全著唔到魚尾裙個重點

蝦乾起左身留負皮了

我覺得人地會提議，只係佢硬頸。 最起碼人地會問多聲「咦！ 你揀左套白色，會唔會揀其他顏色試多幾個款呀」
同埋，跟新娘化妝嗰個（講緊有經驗唔係ig新手接單）

基本上人地一問你喺邊擺，人地會講得出個場有咩 （ 如： The one星海）個場偏暗，可以揀d偏淺色系 之類說話。 就算唔知，都會叫你影一影個場睇或者一齊揀衫諗埋d頭點set ....

成十一點先起身

好唔北歐風囉～

金器的而且確比較俗, 但其實都算係男家或女家長輩對自己嘅一種關心同祝福心意. 想自己娶/嫁得風光,
就算唔係直系親屬, 唔送幾吋粗金鐲都好, 好多時都會送金鍊或其他金器
帶起佢當祝福嘅心意咁睇, 咩金咩銀送咩都唔會俗
不過FTM KOL 應該唔會咁睇

上網搵一樣
是我蝦同大貓經理小熊貓既Graddin

樓底咁矮 又剩得紅色 影相真係好核突

我有請大妗姐不過啲攝影師最唔鐘意有大吟，覺得佢地阻住rundown....攝影師唔使拍大吟不知幾開心

Btw，我結婚當日外影環節係返左小熊貓母校影外影個足球場勁大....影唔到好多景點就要走

小熊貓你同老婆人緣麻麻喎

個樓底真係好矮
見到我蝦張相影到天花板

不過仲係諗唔明點解咁少金器
係咪爆seed 狗屎唔鍾意佢

Metoo~
我無耳洞，化妝師試妝已經帶定一大盒夾耳環幫我襯
又帶咗一大堆頭飾同保鮮花黎襯髮型。

訂花球，通常花都會留啲碎花俾埋新娘用黎做頭花。

蝦真係貫徹陽春style!

我記得佢化妝師係出名既...同埋難book

仙仙送左對金耳環比佢架
都算唔話得啦

佢話佢個套褂后黎架

呢樣都真係要記既

啱啱去咗sona ig 睇
其實佢結婚個頭都冇乜頭飾
但我又覺得冇問題好好睇好有貴氣
係咪我太勁 bias

條裙咁紅都係褂后？
利申：唔識分

揀衫會叫你影低個場、backdrop，講吓有咩金器飾物
化妝師會問定你揀咗咩衫同埋花球，場地backdrop都會參考吓

咁所以我覺得mark低係可以嘅
我冇睇條片
斷估佢表達方式同桑拿太太一定係南轅北轍啦
自己講嘢唔叻就講少句
桑拿重點係有講第時送禮唔好少過對方
唔會畀人小家嘅感覺 反而仲係識大體

我自己要送既話會因應交情 所以先覺得佢乜都計數好小家
唔通唔熟既大户人家隨手送幾萬禮物我又要回禮自己成個月糧咩

好睇你班同親戚friend唔friend嘅 我啲表哥表姐結婚老母都有送龍鳳額呀嗰啲嘢
我麻麻地我班親戚嘅 所以寧願佢哋唔送 送咗比我都唔想收

記得yaki 都有上過去

睇完佢條片乜鬼野都話唔使
Live band又唔使大妗姐又唔使繡花鞋又唔使
樣樣都係為影相
婚禮嗰個祝福同被祝福嘅意義佢好似唔係太睇重

淨係記得呃Ki食嘢習習聲

頹到

Live band 好睇個人嘅，擺酒送左幾個鐘琴師，啲朋友feedback 幾好
褂鞋有啲長老會在意，所以既然揀得著褂，都唔爭在

老實、唔熟既如果送幾萬金器的話我都會回返幾萬。
最多咪熔左佢果啲禮再買過
送得少人地咁多真係肉酸架

因為唔想俾人知佢寒酸所以諗一大堆藉口
婚鞋都話 我不喜歡那個扣
其實咁樣咪仲寒酸

Btw,尋晚我發夢蝦姐幫我甩左P

咁都叫無錢屋企人好大手筆了
基層家庭嫁女3萬都未必拎得出
珍惜屋企人咁錫自己

其實無金器真係無問題
但唔見蝦乾有咩靚首飾襯返條紅裙

呢個真呀

所以我最睇蝦乾唔順眼係佢又鐘意充大頭 又要酸人下下計到盡

冇可能係褂后，咁多紅

繡花鞋點都好過對返工RV 鞋囉好無

你唔講我真係冇留意 因為我一直冇follow佢
係果陣痴線西post睇到佢結一次婚講足幾年咁

蝦:我是沒有娘家的

嗰時老竇未死都咁樣講嘢 關係好極有限

Mark低其中一個原因係你永遠唔知身邊d兄弟姐妹係咩人，見過有人手腳唔乾淨，亦見過有d姐妹之後冇fd做。
金器呢d, 一個話有，另一個話冇，口同鼻拗，報狗都冇用。
Mark數係保障大家， 姐妹未必會見，親戚見嘅機率大d...
咁都無謂因小事傷感情 。真係會記一世

筆直放曬係中午個cocktail party，比d kol賓客會打卡，親戚唔會放上網

睇死佢都係r sponsor ja ma...
晚宴無sponsor

提提各位絲，記著呢個post唔係教大家做人講牌場，而係做人要踏實

家境唔好都可以搞婚禮搞得好睇大體， 做生意嘅人會問你筆直同預期效果，同埋老人家有咩一定要
（如：即場派相），記得如實同人地講返筆直同預期，人地會盡力幫你。
蝦係反面例子佢又唔識、又要充，結果樣樣嘢都肉肉酸酸咁收場。

金器冇，自己唔介意嘅可以就咁
冇筆直，又想體驗下可以租

就算Kol 結婚都係結一次，信行內人好過啦

依家又消費返去老豆假到

但點解林俊明老豆老母又真係一對鈪都唔送？
佢地都唔係無錢
好多公屋父母娶新抱都打一對呀?
其實蝦乾又真係幾慘
無咩人疼咁

裙掛對鞋要係圓頭 好意頭
著裙個頭都要有紅色鮮花 代表生氣
正如裙掛都有啲媽媽要求齊腳 唔要波浪尾

租返幾對扮下得寵都好

呢張gif 真係經典

心地善良自然多人錫 sona值得擁有

係公海見到笑死
想幫林俊明圓夢可以瘋狂食肉

我蝦有三層豬牌㗎～

我不喜歡___
所以唔襯紅裙Lu

所以如果說爆seed 奶奶唔錫佢，其實都。有得解…

夜晚親戚食飯嘛，點都要show下奶奶送嘅金器嘛，表達尊重/感激/擦鞋都好呀～

頂點解個每個gif 林俊明都完美融合

又一慳人地闊佬自己例子

原來佢有三層豬豬
真係抵奶奶唔錫佢

有豬牌著紅色套黐底裙唔掛返？
如果佢同sona 個化妝師係同一個，我覺得唔係化妝師伏，而係佢硬頸唔聽人講嘢似d

btw最新情人節po蝦乾熄左cm function
喂蝦乾咁驚俾人comment學咩人做kol
真係諗住kol 剩係收正評同sponsor就夠？？

雖然聽落都合理，但顯得好小家咁
你點對我，我先點對你
我覺得因應個人能力同有幾親
有能力又親既咪做重d禮囉
唔通你親戚好有錢，送左好重禮，又要勉強自己能力回返咁重俾人咩
相反，人地屋企冇乜錢但都盡力送份佢有心思但平既禮，如果你有能力又有心的話，你回禮又淨係回人地送嗰份禮既禮物咩
都係睇心意同自己能力啫

爆seed狗屎
笑死

我覺得掉返轉喎蝦乾
敬酒襯紅裙加金器係一種傳統嚟 無金器無其他野襯托先毀咗件事 會覺得你屋企寒酸
我係你就紅裙都唔著喇

個仔結婚擺酒緊係想好好睇睇
點知個新抱亂鳩咁嚟
係人都唔gur啦

羊羊細佬唔好咁得意得唔得呀
姐姐完全心心眼
Btw 人哋一家有sponsor去住酒店，蝦乾where r u ?

有三層豬豬點都唔可以淨係生一個BB啦
快啲生多幾個

一家大細去酒店玩 vs 丢低角仔去酒店廁所除罩打卡

真係無比較就無傷害難怪啊乾咁憎大户人家，成日同人比較好攰架啊乾，睇開啲個人都開心d
你自己都識講不必比較啦

原來有豬牌
蝦乾係好失禮
一句話唔襯紅裙就唔帶
(明明佢條中國紅裙就好襯金色)

搞到而家個個睇完相
都話爆seed狗屎中產都唔俾金個新抱
落晒爆seed狗屎面
唔識咪google吓睇吓背後意義囉
佢就淨係為咗打卡靚唔靚
仲要佢奇怪嘅想法令打卡都唔靚

真係自己攞嚟

仲生蝦仔已經搞成咁扁頭爛面又瘦生多件真係不堪設想

唔好呀！！！！！一個扁頭仲唔夠咩！
召喚 condom sponsor

因為晚宴無帶番出黎 ?

你屋企打得出30萬金器俾你都唔算窮啦

完全表現到佢有幾自我
冇諗過啲賓客會誤會老爺奶奶

不過仲有sponsor咩傻蝦蝦，科科

真係睇心意，但我蝦無心乾

再講 啊乾酸到棚哨牙甩啦

起屋企p緊圖

睇到呆左 知唔知咩叫窮

原來誤會曬爆seed狗屎

講真臭蝦真係完全反傳統
簡單cocktail party
唔著裙掛禮裙 著簡約大方嘅白裙
成件事都可以好minimalist同高雅
亦都可以推薦比budget唔高嘅待嫁新娘

偏偏佢眼高手低 做啲唔做啲
份人又硬頸 結果出嚟寒酸唔好睇

真係自己攞嚟

似無戴

正常都要帶嘅
大部份親朋戚有朝早都唔會喺現場
到晚宴見到個新娘金都冇粒
咁咪覺得爆seed狗屎好小氣
蝦乾完美落咗男家面

Mark咗先都係好事 可能第日有需要送
自己都有能力都未定呢
不過你啱 重點係自己能力
記住唔好學蝦乾死充爛充
自己又唔係大戶人家 講完要mark都只會被人覺得小家

係囉
我諗都冇咩人屋企會打30萬金器
睇到眼都突

屌我真係以為爆seed奶奶冇送金飾俾蝦乾原來有送仲要三層豬牌

佢又要威又要威唔起
成件事尷尬到

諗到當晚老爺奶奶同化妝師反白眼個樣

絲打真係小心 唔好為o左追post搞到有咩危險

可能絲打係真大戶人家

同羊羊一樣樣

我要自己每月供500入周XX個供金會，自己買金比自己雖然無得同人比，但大家都要好好錫自己嘅父母，佢地已經比晒所有野我地

琴晚大家meme圖太高汁 追少一陣爆po到咁

咁有部分係禮金黎既我出黎做野後每月都比左5位數字家用。

快架喇

人地世紀婚禮！！
你講咩推薦比budget 唔高嘅待嫁新娘！

好多人pm我蝦問的！科科～

搞婚禮真係豐儉由人大家budget同要求唔同
而且大家接受度高左，就算好簡約既婚禮都可以好溫馨，正正常常都唔會有人鞭咁耐屍

佢想走平實路線完全冇問題，唔想跟某啲習俗完全冇問題，但唔該佢一致啲；唔夠budget但又要曬下對名牌鞋（返工追巴士款），著貴婚紗用星級攝影師化妝師（效果唔係特別好），又踩下啲其他人（大妗、live band、兄弟姊妹），講到自己好有要求好有獨特見解咁，人地自然對佢期望提高，結果搞到四不像咁

佢點會肯放棄搞結婚呢個拍片話題，佢婚禮樣樣野都係為左打卡，夜晚屋企人食飯冇得打卡既就求其做，仲要出條seminar片，結果咪柒左
搞結婚信自己都千其唔好信KOL

唔戴金豬 戴les nereides中學生grad din咩

嘩 原來佢條紅裙都係tina度租
即係起碼$8000
可能係tina sponsor佢

有定冇都好閒姐 我第時應該都係得一兩對
好老實如果要我呀媽咁窮仲要嘔30萬比我結婚我寧願佢收返埋

唔通佢地做食環掃街但慳慳埋埋比晒個女買金器就唔叫窮咩。有啲長老係特別驚個女嫁到過去比人恰。做長女既唯有每個月比多啲家用，都孭起左外家。

真 幾年買嘅金而家已經升咗值
好過我蝦買celine frame

同大戶人家一樣

開到51

其實戴返金飾仲好睇條裙太清
成件事冇野睇

KOL個個d婚禮都好誇張 因為要比好多「人」睇自己過得好好
其實搞婚禮自己+另一半同屋企人開心就足夠
真心有冇金 著咩裙 係唔重要
最重要係係自己enjoy

樣嘅問題
如果我蝦戴咁多金器一定俾人問起邊度借返黎

我都係呢間租，個老闆好鬼西。
最鐘意踩人地讚自己。

救命！ 點解可以一條$8000裙著到淘寶咁款

可能想威比奶奶睇

咁少咩 齋蝦乾請晒班平時無聯絡嘅kol都30-40啦

其實係所以唔好同人比
自己afford 到同開心就得
但我蝦就兩頭唔到岸

P左兩三日啦 有新相未

威

其實跟自己能力同筆直去搞婚禮係天經地道。
你係大戶人家咪大排筵席，百萬千萬婚禮囉～
你係中產人士咪中型溫馨婚禮囉～
你係有經濟負擔，咪搞經濟型慳家小型婚禮囉～
其實各有各搞，無問題喎～

蝦乾7嘅地方，係吹到自己世紀婚禮咁，但原來係小家婚禮。
仲要為著掩飾某啲佢覺得的“缺憾”而去曲解某啲傳統或祝福。

如果大大方方認，我想用極有限筆直搞個夢幻婚禮呀！
你直程教埋人去淘寶婚禮野，去sample sales 買婚紗晚裝，反而仲貼地！無請大妗姐，咪唔好講囉，下下提住屋企人丁單薄，搵兄弟姐妹做就得，雖然好多人都係咁做，但你講出黎咪又係自揭瘡疤。

依家隔咗咁耐都俾人攞返出黎笑想扮大戶人家，但只有寒酸味，真係扺佢。

你估易架？個仔個頭三尖八角
好難p
p一陣又累掛要抖

分析得好好，其實真係做多晒
大大方方做個貼地kol仲好
而家又比人binc

結婚唔只係2個人既野，係2家既事。長老要買，唔通同佢講你咁窮就收返埋啲錢擺酒肉酸無面唔緊要架。本身都想唔擺酒、但要尊重長老意願，So far果日啲長老都係開心既。到而家生左小朋友，更加明白更唔鐘意都要拜年都要比bb感受節日氣氛。復活節係無聊架都要畫下復活蛋。

錢洗左，咪努力賺返。無沖大頭擺酒店碌卡afford到，講到尾最緊要大家開心舒服就得。

其實大户人家都有講過類似嘅嘢，好似係，但俾人感覺好好多

2分幾鐘開始有講

係呀！！！
完全睇唔出依條係要$8000 租嘅裙！！
真心以為淘寶！！！

齋睇相，真係覺得佢件裙係好普通嘅貨色。一定唔會揀，連依間舖都唔會想去揀。

果然我蝦嘅倒米功力係令人意想不到！！！

講得好中！ 個仔生出黎都係打卡工具黎姐

有話過我蝦肯俾蝦公請朋友去飲咩
位就得40個 我場世紀婚禮要係俾班kol睇嘅

「四不像」
真係講得好好

真咩
褂后有咁多紅色？頂盡咪大五福

佢話佢個套係就係！

有啲小店會話自己果啲係高一級既
呢隻去冠南華應該係高過大五福.....但又未到掛后

岩呀 問題佢係為曬而曬
紅色rv 完全唔襯條褂
好奇怪
其實平d幾百蚊褂鞋仲襯

如果d ol 放工去飲同個新娘撞鞋 勁好笑

絲打好有心機打分析

佢老竇好似都冇咩理佢兩兄妹咁 至多咪飲茶打下卡

睇呢度不知學到幾多野幾多fun fact
我蝦就一句有咗無嚟m耍班妹豬

勁多fd子

唔知tina有冇sponsor／俾discount佢地
同埋tina個朵係婚禮界都麻麻地
就算係大戶人家揀個間deco公司都好多負評
啲公司只會討好KOL，其他客就係屎

整糕懷念佢

唔識做人唔怪得冇人錫 金器呢d係長老們排頭
點都要戴翻比賓客睇
佢就只顧自己靚唔靚襯唔襯 完全唔識睇人眉頭眼額 呢d位就真係比人笑一世
老爺奶奶實比人笑娶新抱都咁寒酸 但其實係我蝦自把自為

如果我係爆seed奶奶實心裡面屌佢 同埋情願個仔唔結婚都唔好娶個咁既女人

留明

蝦乾啲柒嘢真係可以無限bin c
不過都係咎由自取, 與人無尤

好魔性
情不自禁跟住個呀叔打beat

原來係咁 長知識
果陣租褂只係睇過一間就租o左 冇睇其他真心唔知

幸福

唔好好似我蝦咁，科科

古法石屎年糕

註冊果條婚紗係Classic Tina
唔知點解佢着完個feel好陽春

好似嫁得好慘咁
話晒男家父母都健在 真係一對金器都冇

小熊貓套西裝好唔fit身似人哋grad don去荷里活訂造

有30萬金器真係好好絲打屋企人好錫你！

呢張小熊貓望落都好似盲人

佢條紅裙都係

張相係Classic Tina Bridal Shop Facebook 見到

蝦乾真係咩都要同大戶人家比較

膊頭起角嘅

未見過林俊明個樣咁開心滿足

係 如果我早啲識睇明思就可以睇住羊羊慢慢變大個樣

見到很多人以為又躁咗

其實根本無「很多人以為」
讀者唔係盲條裙個下擺一模一樣點會當兩條啊

可能係蝦公以為

成日P咁耐都俾人搵到破綻

尾二個張 完全係盲人

望地唔係望人

佢個髪型師玩鬼佢
髪線咁高仲梳個阿婆頭
顯得又老 同更冇頭髮

對眼完全無左focus

其實我覺得佢今次煮得唔醜
起碼好過中出muffin同狗屎包
擺好小小盤碗飯整靚d
鬼知你好唔好食咩
條懶閪又要打卡又碟邊都唔抹下就拎出黎
碗飯又搞到食淨咁
碗咖哩又滿到瀉咁滯
況唔係佢懶得行多轉一次過倒晒落隻碟咩
每一個細節位都顯示出蝦乾份人有幾求其又要扮知性

要點梳先靚

真。著起龍袍都唔太子特別係第2張，好似急住嫁入去，遲一秒都會蝕咁個人無貴氣，真係著幾多名牌都無用

係佢屋企間大酒店 反正佢屋企等於煉獄
反正佢內籠設計也是靈堂風

背脊唔靚就唔好著露背啦...d骨又好奇怪咁

真係倒米 sponsor完佢著到咁既樣

咁又係 人地著紅裙就係配金器敬酒
佢著紅裙寧願乜都冇都唔戴金又衰左啲
一陣啲親戚個個都問爆seed狗屎冇買金比新抱咩
佢地作為主人家咩面都冇

若然佢肯從良 或者都有Sen教具sponsor
畢竟佳仔都係典型Sen例子

尋日我地教佢心型脷 佢可能會覺得係拍片題材
如果佢要去到咁盡消費個仔嘅殘疾就真心cheap
不過我信佢做得出

呢啲咪幾好
梳髻又難carry
佢啲頭髮又長唔放落黎哂左
反而紅裙個頭我覺得都幾可以

上個po我落力sell 49
今個po我同樣鼓勵大家追埋50
真係會睇得笑得好開心

哇佢個膊頭好撚核突 仲要結婚露出嚟
角仔（如果有幸）比佢抱住挨係佢膊頭一定俾佢舊骨拮死

原來有鮮花

哦 即係蝦乾梳盤髻唔好睇
都係嘅 成個阿姑咁

乾花

佢個化妝定婚紗鋪係咪玩佢？
唔落裙撐？
地方淺窄嘅話敬酒先唔落
Match-in係d拖尾、裙撐show off 嘅時間，
佢咁扁，好寒酸

然後第四張，阿太你結婚，就set返頭
呢種相叫一般人像攝影，唔係結婚
披髮係可以，後面加返一層層頭花做畀你
成個檔次好低

究竟係佢自己寒酸定化妝師玩佢？

補充返，披髮都可以戴頭冠之類裝飾，唔會咁樣裸奔

好記得開31我地仲慶祝阿乾超越cg
而家轉眼間就51了
真係前無古人 後無來者
好難超越呀！！

嗚呀 我發現同阿蝦撞左敬酒裙！！！
但我有十對掛係身🥺
因為知要掛 所以揀呢條🤫🤫🤫🤫🤫

再補充： 白婚紗
平可以襯珍珠，貴可以襯鑽石，佢係百無

鬼叫佢生得一副淘寶相咩

Tina啲婚紗好少長拖尾/裙撐，自然啲。
我自己因為晚宴旋轉樓梯行落後march in...所以加左幾米長既超閃頭紗撐長。佢日光日白march in..可能想causal d吧....

呢d淨色款冇金器= 冇貴器
所以一開始婚紗鋪會問你多唔多金器， 多就揀淨色都得；
少金器咪揀較多花款（有d係隻布閃d,有d襯大花）嘅敬酒服

掛住食清遠嫩雞呀

明明披肩會顯得個人有霸氣/ 仙氣d
但著落蝦乾身上似蚊帳/窗紗

其實佢面型削、上身單薄、下盤大
仲要無人生得咁高
應該揀d裙擺「蓬」d嘅，或者有袖嘅
誇張d都唔怕
同埋唔好盤起曬d頭髮
咁睇落有福氣同搶眼好多囉

影相效果都麻麻
真人睇肯定仲差

但講到尾都係品味問題
我蝦style蟻民不懂

陽光下腿部線條若隱若現？
淨係透咗你個下盤出黎咋喎

同塊面一樣咁尖銳

你又知唔係佢自己要求

我蝦係雙重標準

人哋唔可以比較佢
佢自己就可以比較人

佳仔完美遺傳咗老豆呢一面

呢個po又有新野學

可能小熊貓貪海景嘉福叫做酒店又相對其他酒店平就book左
但蝦乾又鐘意cocktail嗰度就就索性擺兩場

唔小心hi到負評

Mon post蝦日日睇返我地點話佢都係回憶緊自己d柒事有幾不堪

白色圈住個嚿野係咪病態黎？
黃色圈住佢好多紅印下喎

絲打講得好好！
四不像依個形容好貼切！

搞結婚唔好信KOL 依樣都好啱～
好多面子工程野，又有啲係sponsor
真真假假撈埋可能有伏㗎～

輕則，可能用貴野使突咗～
重則，信蝦更加會搞錯晒啲傳統禮儀的意義

加椰漿都ok嘅 不過會變咗少少葡汁feel

一黎唔係個個奶奶咁好
二黎 如果你新抱係蝦乾
呢度有幾多個做奶奶會肯比

點解要管理雙腿嘅姿態 佢係咪會企喺度無啦啦擘大對腳

呢張好經典

搭鐵佢都食得魚蛋 我信佢做得出

一陣蝦公負評埋你咪有三個負評

我唔希望角仔係sen, sen仔要日日keep著做訓練先會改善，仲要好早期肯睇醫生先有得挽。佢呢類性格我怕佢直頭等maid教 其實仲悲過家陣

想想非洲的兒童，即刻開心番

爆seed奶奶洞悉到一樣嘢，
今日婚禮咁樣落男家面，之後d嘢唔使旨意到佢手。
重點係：呢類新抱就算買左樓畀佢，佢都會同其他人講係自己或老公買唔會提爆seed

38w 打後仲少錫，開始清胎毒未呀

我覺得襯左金器好靚

Btw 我big day化妝師都係同我蝦一樣🥲

但我2017 big day早過佢😝😝😝

覺得佢對RV好似唔係好襯套褂
對RV一來好似太plain 二來個款比較西式襯落套褂好似怪怪哋

敬酒裙嗰種版型正常expect著出嚟會有胸有腰 同埋應該show到少少事業線 蝦乾嗰條著出嚟上身成個桶咁 都唔知係佢身型問題定條裙問題

利申：唔識fashion

未清冬天唔想食西瓜

絲打妳好福氣，多長輩錫
撞裙都會

簡單款襯金器係會好Grand
妳睇番相，就會即刻感受到妳氣質氣勢都贏咗蝦乾幾條街

都話睇蝦乾會令人反思到自己好幸福，好感恩㗎啦

好開心呀 大肚婆娛樂post

我兒而家13週

膊頭突左舊骨係咩事

敬酒帶返出黎其實都係尊重啲長輩
人地送比你 你都係帶一陣之嘛

娘家仲送左隻錶比我
爸爸話金器不會再帶 買隻錶就可以成日帶
I love u baba

反正都擺得酒 做咩要唔帶 🤪

唔係個個都要清胎毒既問下中醫先
果時見到有啲準媽媽35週穿水，被私院姑娘鬧佢做咩食乜食物，搞到早產....

點解佢膊頭舊骨咁突
sorry我見識少 未見過有人膊頭係咁
唔知蝦公會唔會挨蝦乾膊頭呢

呢樣唔到我哋控制啦 個責任喺佢老母度

我新抱係蝦乾真係不如不見啦

我媽咪都教定我煲黑豆蓮蓬清胎毒，七個幾月後就要煲嚟飲。

其實有邊張唔似

祝絲打妳母子平安，生產順利呀！

我睇中醫清，間唔中飲下耶青算

而且好老實 大家都係女人
如果奶奶夠心水清 真係會唔想個仔娶佢
性格唔好點做一家人

蝦乾話戴金器會毀咗呢條裙 絲打有咩感想

我都唔識野 不過對上兩次飲 個新娘子敬酒裙都係上身收身 有埋少少事業線 有金器 皮膚又白 望落好靚好貴氣架

On9 不知幾撚貴氣

頭先好奇走去search褂鞋 傳統褂鞋應該揀圓頭平底鞋 寓意婚姻圓滿平穩

望返蝦乾對RV

Source:

啱先喺街見到有個細路個頭好扁 忍唔住影佢相

我彷彿見到佳仔嘅未來

佢結婚個日真係執到金咁款架
咩相都見到棚signature哨牙
冇法啦得呢日我蝦可以做一日主角，又係佢畢生最大成就
望住盲公個樣直頭似蜘蛛精見到唐僧肉流晒口水咁，金剛棒都有架

嘩一條直線落到肩膀位

真係盲左

原來係咁
我見好果期臭蝦同sona 都係去Tina 租婚紗，我以為呢間野一定好好

都真係好難搵到一幅唔盲

我蝦好似木乃伊
仲要一個盲既 搞到冥婚咁

學到野了，多謝絲打
諗緊細搞，但又要平衡長輩要求
如果淨係擺cocktail 係咪就唔洗帶金器出黎？

婚紗遮住雙腳
佢唔洗做平時果2個擺腳pose
(1)交叉腳 （2）腳尖踩地

咪就係
臭蝦提住自己係”Bride-to-be”, 未婚夫點點，講足成年
結婚相又影十幾次，我仲以為佢會搞個世紀百萬的婚禮，包起四季或者洲際最大果個ball room
頂！原來最後喺西餐廳搞中午cocktail
哈哈，好笑

佢係邊間搞

對眼睇落有返focus

對美學有極高要求嘅蝦眼中，盲公係perfect架

如果有人送會照戴
送比你係祝福嘛

佢由揀臭蝦做女朋友果一日開始盲到依家

見到絲打話佢下盤大著魚尾唔好睇
我覺得重點唔係下盤size係佢屎忽一d肉都冇睇落好扁
冇曲線得黎骨位又起角

好坦冇筆直請大衿姐，好彩有姊妹嘅家姐請過，話可以幫手講嘢，攝影師又好熟流程

我地追咗幾十個post先知蝦乾原來係有金器
咁當晚有去飲d親戚淨係見過一次
好難唔會誤會爆seed奶奶同狗屎老爺姑寒

點解我蝦個留言咁似d狗公留俾ig女神咁

可能臭蝦以為可以擺海景嘉福可以同人講自己去intercontinental 擺

Harlan’s (尖沙嘴 The One)

早前有負面新聞，新娘房趟門無門鎖，新娘換衫時懷疑被窺探

正正經經企直咪得 搞咁多野影相就話姐 每一秒都keep住呢個pose咪仲肉酸

就咁睇以為佢又去商場廁所影相

其實我覺得對RV鞋方頭起角好似棺材 好唔襯裙掛

點解盲公張張相都咁似盲人

30萬金器
我諗你太謙虛，你唔會稱得上窮啦，結婚咁大開支，淨係買/租樓都一大舊，仲可以用30萬打金器

臭蝦呢個袋係咪老翻fendi peekaboo

駱駝駝峰咁🐪

可以飲椰青水

光到你唔講我都唔知原來有個袋
你哋再放啲咁光嘅圖上嚟 我真係要帶返副太陽眼鏡

佳仔應該會一模一樣 外加ET額頭

幅圖白到，你唔講睇唔到有袋

有肉食何止有focus 科科一百tim啦

呢個真係典型支那相 好重大陸喱味

其實佢都講到細搞 又冇乜屋企人 寧願佢唔公開好過
唔係唔比佢搞 同屋企人食餐飯都可以好WARM好開心
但佢偏偏要比全世界知佢有幾寒酸 細搞都可以好睇 但佢就係要威比人睇自己有搞婚禮唔HEA有擺酒 但又冇金器又冇掛鞋
呢D明明係儀式 冇錢先唔跟 就話唔想跟傳統
偏偏D咩同時間結婚既女人唔可以互相出席大家婚禮佢又走去跟
連支那人都開始唔跟呢D冇根據既傳統 我蝦就一時一樣咁跟下唔跟下
SONA嫁到入豪門唔係冇原因 我蝦都係憑好彩先會搵到個弱弱地智既中產小熊貓 唔怪得要酸人啦成日

其實冇娘家親戚打金器冇問題,但係佢自己覺得有問題, 就話金器會破壞敬酒條禮服裙

唔通係我蝦既心計 要比個下馬威狗屎同爆seed

唔講唔覺 一講起真係好覺似棺材

終於追曬po 追po追到累！掛！了！

氣質真心呃唔到 支那人一睇就分到

好似成個眼窩比人打凹左咁

遲幾日去睇架啦

祝順利呢排好好休息
生完之後無覺好訓

唔出奇
老爺奶奶俾女人過門唔代表鍾意佢
係個仔鐘意要娶

蝦乾咁既料（家底冇得揀唔計啦）
家底咁差都唔努力
不學無術，又冇禮貌
一睇就知係大食懶閪女人格
以level 計
佢唔嫁俾林俊明根本唔會搵到個更好啦

無追post 都唔知原來佢有金豬牌
仲要三層，都算係咁啦
當晚親友見到佢敬酒plain 到咁背後實笑鳩爆seed 同狗屎

Pro HA要保持美腿一定係呢種pose架！！

大戶人家淨係拎金器折現都夠比首期
呀蝦仲租緊淘寶風奧運市區樓 哭能左

我都覺
佢有無相係可以有視線焦點

褂鞋都唔講你有無意頭
但著RV襯褂真係好唔夾好醜樣丫嘛
租得褂唔租埋鞋真係好on9
佢d所謂美學同佢既謎之自信一樣，唔知邊度培養番黎

我覺得左邊個兩套都ok嘅
影出黎算係唔錯
右邊兩套就自暴其短
講真結婚風儉由人
佢柒係柒在講足兩年世紀婚禮咁
最後原來只係正常嘅一場婚禮
仲要講埋d咩我不喜歡那個扣
可能係蝦乾嘅世界佢場婚禮已經係世界級
所以寒酸嘅來源唔係無金器婚紗靚唔靚
係蝦乾個人

出邊啲人話緊你哋無人性

男友話好似盲人 定佢自挖雙眼 苦中作樂

呀蝦之前話自己係咩透明系女孩
其實係陽春系

係清楚系

係大戶人家room tour個酸樣x10倍

係咪買魚蛋買六粒，煲湯杞子要落四十粒，牛扒計住係176蚊除以二，呢種清楚

哈哈，笑死，我蝦勁過諾貝爾數學獎得主

✌🏻🙂✌🏻

屌

絲打形容得好好
佢著到個披肩似蚊帳/窗紗

好傳神

佢又著左對起角既方頭RV做褂鞋

係～
我有朋友都咁問，點解仲追擊緊？！

原來講意頭既話，褂鞋係要著全新，唔可以租嫁
自膠番
不過寧願買對百幾蚊普通鏽花鞋都好過方頭RV啦，完全唔襯

唔請咪仲好 呀蝦都唔會簡d咩好野比人食 到時仲失禮

有聲有畫面，嘭嘭聲
好幸福呀絲打
家人對你嘅祝福黎

我膊頭都曾經好似佢咁突
個陣抑鬱 完全食唔到野每日只靠飲水同兩啖飯生存

啱啱識男朋友時佢都有講過我膊頭舊骨好突會un到佢
雖然佢係講笑但我都有唔開心
呢2年慢慢食返野長返啲肉舊骨就冇咁突出

一啲都唔覺瘦到呢舊骨突出黎值得著露膊裙show off

一見到就諗起黑魔后塊面

睇嚟佢真係好鍾意起角
自己又起角
個仔又起角

room tour已經忍唔住酸到出晒臉
如果去sona婚禮。。。🙂

d長輩開心撞到澎澎聲有咩所謂
而且呢d祝福又唔怕曬

分分鐘係女追男

笑撚咗

傳神到我大笑o左出黎

驚佢嬲到食唔落嘢

人哋件掛 “掛后”黎架

好似爺爺嫲嫲屋企嗰啲電視機布

仲有個方包
#cornerlover (留意唔係Connor係corner)

咁啱睇咗Sona條結婚片
人地大戶人家都有講唔建議太瘦嘅人吊帶/露膊
望落無福氣

上網search倒有新娘戴住同一款披肩
有肉地，真係會carry得好睇d
人哋影相出嚟，d白色立體花係有質感

希望絲打健康快樂呀
我地呢d人類唔明蝦乾嘅品味

其實想知邊到有講過話小熊貓係中產？蝦乾自己講？睇得越耐真係完全唔覺得佢本身屋企係中產

呢張相毫無無美感可言
盲公好似聞緊蝦乾啲牙石

另類心靈雞湯

要多拉筋多食有營養嘅野呀
要健康快樂
好開心嘅post

可能係蝦乾太窮 顯得佢有錢

可能佢張圖係女家出門影
未去男家 😌

所以而家唔平穩
加上佢又咁鍾意起角
對婚鞋同角仔個頭一定好滿意了

我岩岩真係去睇返big day紅裙啲圖

完美的我 yeah !

日日瞓到咁晨都叫事業型女性

睇完蝦d相，要提自己表情管理好重要
開心都唔好笑得太誇
真係好肉酸

勁靚

要呀真係 周身骨痛 半夜開始會紮醒下

本身都對蝦乾冇乜野 而家有左我兒
諗下佢咁樣湊小朋友真係⋯⋯

盲人輔導會咁

林家比佢丟晒架

有無相睇睇？

d狗柯尿霸地盤

佢個攝影師book全日要$30k up

佢對褂鞋真係應驗咗

佢下盤係又闊又扁
著唔到人地豐滿patpat 既效果
淨係身到佢身形好唔健美

佢唔似諗到咁複雜既野
似純on9加自我中心

叫雞公望吓望吓同我好似樣，尤其個額頭

講個個肯定冇入過黎

化妝師是受薪的
有咩做得唔好可以話9佢

因為蝦乾虐兒無人性 所以追擊手追擊佢都無人性

我個時食雞蛋腐竹薏米糖水，飲新鮮椰青水
35 週後每星期左右飲一次白蓮鬚煲雞蛋
(加埋飲左3次)

同樣係露肩紅裙，點解著出嚟效度可以差咁遠

so cuteeeeee

睇完你形容好想嘔

主角無人性，我地先討論到咁耐

裙腳仔
乜鬼都唔識搞
洗隻杯都串串貢
砌個初生仔張bb床都怨
淨係識打機
又唔識做中間人和好老婆同父母關係
（當然蝦乾太閪可能想幫都幫唔到）
父母gur d 起碼可能肯幫手上車

不過蝦乾淨係睇到佢中產家庭又on99裙腳打機毒撚都濕哂啦
易控制，而家仲餵到佢肥腫難分唔使驚佢偷食

蝦乾成個心態價值觀係幼稚窮人自卑格
成功成熟既男人唔輪到佢
林俊明係超額完成啦

我蝦唔信呢d

望個背影都覺得好支那、蝗味重
希望角仔第時唔會啦

第一下load 唔到

氣質呀，係氣質嘅分別呀
大戶人家成陣貴氣浮出黎！浮出黎！浮出黎呀！
表情揚溢住幸福嘅感覺
唔比較，淨係睇張相都覺得靚
比較埋就。。。

合理推斷係男家想分翻開啲正經親戚同埋牙蝦啲所謂kol frd
應該係費事牙蝦啲限定frd係親戚面前失禮/
親戚見到牙蝦又拍vlog又po ig唔高興

其實我成日見你地話小熊貓洗隻杯都懶
唔好意思問一問，請問出處係邊？
想睇下佢有幾Hea

有味po

覺得男家本身都低調
唔似小熊貓想上鏡
同埋有D 社會歷練嘅人同蝦乾相處過都應該知佢咩事
除非佢好識做，氹得兩老好開心啦

佢結婚時老豆仲在生，點都收少少掛？

呢個真，蝦本身都識講林俊明做「正經」嘅工，屋企人教到個仔宅宅下都唔係呃飯食同出風頭嘅人，所以估佢屋企低調開。
講真， 如果我姑仔食個開年飯都要拍vblog,又叫我媽講幾句，對於一般人嚟講好唔習慣加有少少討厭，段片仲要唔係記錄屋企回憶，係畀外人睇，畀佢上位，全世界要做佢茄里啡喎

諗起sona youtube話呢套鑽飾係奶奶送，睇落最少都要6位數掛？！（利申：見識少唔識睇）但蝦乾竟然留言問人奶奶會唔會偷用唇膏

其實真係冇咩所謂
自己鐘意開心咪得

有咩開心得過嫁俾心愛既人
好多野其實都唔需要

咁都要佢值得被人錫嘅

多謝絲打

而家身體已經正常返可以同大家一齊恥笑蝦乾

個髮型同頭花應該係襯翻條裙/掛嘅
sona太太擺酒個件咁多裝飾
少頭飾可以balance翻
但牙蝦敬酒個條裙同佢個人一樣咁dry之餘
佢仲要0金器0首飾0頭飾
咪搞到仲衰過淘寶look

蝦本身應該少朋友，冇見識就根深蒂固。
做過幾次姐妹就算冇sona 太太咁多，幾對都會有，都會有常識唔會咁寡

又諗起佢揀屋要有大窗台，專揀舊底d呃尺屋
柒事1000樣

陽春世紀婚禮

頂好痴線

陽春呢個形容詞真係為蝦乾度身訂造
陽春食物
陽春婚禮
陽春角仔（食物，衫，玩具都欠奉）

佢個腦都好陽春

見到個腦好陽春大笑咗出嚟

Sona都有張excel mark低晒

原來有
咁我地誤會晒食狗屎同爆seed了
好慘 明明有送但個新抱話唔戴就唔戴
啲親戚會唔會係背後話食狗屎同爆seed寒酸
娶新抱咩都唔送 搞到新抱乜金器都冇

Sona 咪有教養同抵錫囉～
戴奶奶送嘅鑽飾，仲會係片中再多謝奶奶～

因為佢係d咁既人

咁多紅色真係褂后咩？

真係好有氣質好得體

我諗咗好耐佢膊頭舊骨似乜嘢！ 係Maleficent 呀！！！！

第日佳仔有幸娶到老婆
咁新袍仔要小心蝦奶奶偷你唇膏用

低9能

我反而覺得呢件ok
點都好過敬酒個件先
反而係牙盲公 著西裝都著到五五身
又好似冇乜腰線咁 想點

林俊明睇黎係極鐘意骨感

well said

又要請梁國雄議員出場

首先要有妹豬肯同營養不良扁頭佳佳結婚

都仲未計要搵到肯同寒酸蝦乾做親家嘅「大户人家」

如果我坐緊月
叫佢洗隻杯都咁
我真係會懷疑人生
究竟我嫁左俾個咩人
為咩人生左個仔

Sona咁鬼多金器
唔mark真係唔記得

老婆坐緊月 佢放個個叫做侍產假
如果仲要咁既態度 應該會爆鳩佢

下。。。。。。。。。
咁都得。。。。
玩膠定認真

我係蝦乾我都想爆鳩佢

唔好話奶奶長輩送
朋友比人情賀禮都要講多謝啦
何況長輩呢，點可以大喜日子落人地面
結婚係大日子，人地得一個仔，娶新抱都係大日子呀！

蝦乾淨係諗自己
都無諗過人地其實都好重視自己娶新抱
送得金器比你緊係想你當日風風光光咁戴啦
唔係送黎把撚咩，結婚唔戴閒日更加唔會戴
知唔知咩叫禮多人不怪呀呀乾

冇睇段片
就咁睇cap圖覺得蝦乾個feel好卑微

生完仔叫老公洗隻杯都咁多聲氣仲講埋開左相機先幫手嘅怨言係女人都心寒

咪係囉
不過蝦公係俾蝦乾焗中出生仔
佢根本冇興趣生仔
梗係唔會珍惜個產後老婆啦

所以搵伴侶真係要睇清楚
買幾多禮物食幾靚餐廳都好
係呢啲細節位先知佢錫唔錫你

睇完對比圖就覺得牙蝦膊頭無肉撐唔起件披肩
搞到巢咩咩好似梅菜咁又似大家講嘅窗簾
話唔定改細件啲可以襯翻佢個起角膊頭

佢啲語氣都低聲下氣求㗎！

咩事呀佢結婚相都黑白色

一個就為拍片要焗個老公生仔
另一個就係上鏡先幫下老婆手
仲要兜口兜面大大聲拍片講出黎

真心唔明呢啲就叫夫妻？
好多人真係混混噩噩就一世
人做佢地又做
根本唔諗下自己人生想要啲乜

蝦乾係live 同 Q&A 多次講到
係小熊貓想結婚
係小熊貓想生仔
我本身冇所謂，既然男方咁想，我咪配合囉

阿蝦乾，
其實恨嫁恨生仔真係無問題，但係佢自己覺得有問題，之後又要喺度強調想結想生嘅係小熊貓。

仲要牙蝦假假地都有140k followers
佢一個唔覺意blur漏咗個樣
咪成十萬人都知道牙蝦啲親戚咩樣
到時狗屎爆seed點同人解釋

個身就著到古代咁（裙褂）
對腳就趕住追巴士返工（RV返工款）

整咗個初階版for 傳教用
繼續帶大家認識佳仔

偷唇膏無論講幾多次都覺得牙蝦好on9
連普通妹妹都唔會貪支爛鬼唇膏啦
再貴咪幾百一千一支 而家香港點會有人買唔起
唔好講人哋奶奶係大戶人家
一年買化妝品啲錢分分鐘擲死牙蝦都得

健康就是美，呢句說話老套但一d都無講錯
絲打希望你已經好返曬
食好著好對自己好d

真係好on 9
正常人點會講得出口咁柒既野
Sona 睇到個comment 應該o 左

啱呀
臭蝦一方面想拎貞節牌坊,扮獨立自主女強人，另一方面又想打造自己童話故事嘅愛情，全世界得佢一個可以嫁俾大學同學，做氣質北歐風少婦

睇得出戇鳩熊貓根本未ready結婚同生仔，住到近一近阿媽，衫都唔拎到一件去新屋（雖然臭蝦唔俾），家務唔做日日打機，臭蝦大肚又要講十次「我接受唔到啊！！點解咁易嘅！！」，佳仔出咗世又當佢玩具咁玩

不過戇鳩熊貓唔抵可憐，條路自己揀，仆街唔好喊 鬼叫自己唔反抗

都會
林俊明好地地娶著蝦乾 真係

竟然係立體花
我以為係雲之類嘅pattern->☁️

咁睇黎攝影師都有d問題
定蝦乾又響度扮大師教人影相

岩岩去左睇佢個代KOL 既結婚相
發現水魚都係著紅色裙

大戶人家個種貴氣同幸福嘅感覺係湧現緊出黎
係湧現緊出黎
係湧現緊出黎

真係高下立見

無錯
如果我係佢老公 就唔會再比個老婆舞來舞去
唔會再比佢po 自己同b 仔既樣上網
好好保護自己仔仔
你見佢仲有新相po係蝦乾ig
又比b 仔上鏡博蝦乾翻生
就知都唔係咩成熟好老公
分分鐘仲等緊ps5

當角仔長大後見到呢個gif

身邊有三個朋友/朋友個老婆係著jimmy choo/CL尖頭紅色鞋
原來圓頭鞋有意思

陽春避孕套
陽春試紙

所以咩都未準備好就生蝦佳
林俊明接受唔到

都好正常
上一代紅事白事其實都要記低
俾左幾錢禮/帛金
幾多金器/花牌等

我地呢一代會唔會再保留呢？咁就未知喇

其實佢兩個真係好襯
完全冇待人接物嘅技巧
唔應該講嘅嘢乜都講晒出嚟
呢啲人同親朋戚友/同事溝通時好易辣著人

盲公(大家盡量唔好叫佢小熊貓 好嘔心) 就話見到開咗機先幫蝦乾洗杯
蝦乾就有金器論
有時有啲老實說話真係唔使講出嚟
佢地真係一擔擔

只係大五福
唔係褂后

應該有啦
佢著掛出門得一對手鈪
上面3層豬牌佢有兩對鈪
唔知佢仲有冇啲收起左男家親戚嗰啲冇戴啦

呢啲信則有不信則無 不過四大長老可能會介意
啲人話結婚啲禁忌要跟足嘅真係一匹布咁長 小至一對褂鞋都有無多禁忌

小熊貓如果真心咁講
蝦乾都幾慘

不過蝦乾個時無陪月架咩？
重要請足兩個月喎

而且我睇明思自己都煲熱水黎用
咁大個人都唔識照顧自己
（雖然都係個句，如果小熊貓真心咁同蝦乾講，佢真係PK）

緊係唔係啦 但佢要係條片整到大大隻字話俾人知係”掛后”

一匹絲綢咁長

我估蝦乾見個勢咁
佢遲下一定出個post 吹奏蝦公
又話佢負責任細心照顧人咁
話影出來d 野係講笑
好珍惜behind camera 既時間

之前不斷公審老公又打機又唔識切生果

佢呢d 懶到連google 下都唔做

佢執到d相咁白d花咪無哂層次囉
夾硬執到自己白都無用啦 唔係白就有貴氣架嘛

喂呀

放工咁開心 做咩冇人上水玩架

呢個形容

其實金飾都係門面野，幸福先係重要
不過係蝦乾自誇自擂，明明冇但要扮大户人家，而家俾一眾絲打考古bin c 真係自己攞黎

可能係小熊貓都唔想生 佢打機打到咁
比蝦乾氹左一次之後就中左
咁覺得生又係蝦乾話要生
野又佢做哂 好大怨氣

吳孟佳

上面有絲打話佢已經係由KOL變成LOL

其實大戶人家真係好識做
同臭蝦同期結婚 臭蝦話會相沖 人地就哂臭蝦唔去婚禮
自己曾經出過意外 但臭蝦陀仔佢都真誠祝福
相反臭蝦下下見風駛盡艃
搵到位就入 搵到位就踩
份人真係好仆街
Btw 呢條裙係咪我媽咪最愛嘅大波裙？

佢同蝦乾根本一擔擔啦
正常成熟有擔當既男人
首先唔會娶蝦乾呢啲人先

就算娶左，而家搞到咁樣
至少唔會俾個老婆再亂黎啦
勸個老婆好好湊好個仔
去進修下，為長遠著想

佢而家仲跟蝦乾突個頭出黎
推成家into deeper shit
真係都唔荒好人

之前佢公審完蝦公打完機手制冇放好
比佢啲fans妹豬留言話蝦公
佢咪出左post讚蝦公終於識放好個手制

堂堂大貓經理仔 比人當狗train
仲有ig post紀念well-trained
我真係恭喜你呀

成日覺得係蝦乾問一句 生個bb好冇
然後蝦公hea應 哦 生囉
見蝦公個樣 佢地唔似有認真計劃有bb
係鳩應完 先知
屌 咁易中既

Sorry成日口快快叫咗你做盲公
Sorry 呀大貓經理林俊明 martin lam

真心估唔到蝦公唔識處理返成個局面
第一下真係要保護仔仔先

蝦乾meme繼續接力

笑到停唔到

大家好
留個林俊名先

身為爸爸（男人）點接受咁多人話自己個仔
蝦乾湊得唔好，寧願畀返爺爺麻麻湊，起碼兩老湊大到林俊明先

如果真係無長輩送，我會寧願自己買俾自己戴下
一係租都好呀

快啲出嚟玩啦得我一個好悶呀

sor我都係借題發揮玩meme

唔係你幅圖 我都冇發現尋日個網有得整meme圖

其實上面嗰句冇問題
對住老母或男友我都會講可唔可以幫我乜乜乜
不過下邊嗰句。。。聽完我會reconsider要唔要再同呢條人繼續行落去🙂

Search daddy個名頭幾個就見到媽咪啲威水史啦
不過daddy個LinkedIn吉咗

就咁睇係無咩問題第一句
但睇片係唔知點解有少少求個老公feel
可能平時佢成日公審蝦公又well train 好似當佢老公係狗咁

所以睇片有少少奇怪

well trained但係唔包做家務

接力

其實唔好話夫妻 男女朋友 朋友間都唔會咁斤斤計較啦
「幫我洗隻碗吖唔該」「我冇散銀你墊多幾蚊得唔得？」
相信個個都唔會介意
但偏偏兩個斤斤計較 唔識做人嘅人行埋一齊
就命中注定係得個「柒」字
仲要拍片比人睇 真係痴線

去其他post度傳教一流

等我陣間試吓整圖片先

真係save定

老婆生完仔坐月 正常應該識自動波做唔使人叫

其實你有冇諗過個仔大個點見人
比人睇到哂啲黑歷史 你個仔比人笑你真係無所謂？
早早收皮算啦
你諗下hj2q都有人記得 笑個小朋友啦

我老母話生完我出黎 我老豆當佢公主 乜都唔洗做 淨係食食食
生我嘅禮物就係廿幾年前買隻勞比佢
臭蝦好似咩都冇

佢仲要拍片加埋字幕 剪嗰陣唔覺柒？

一齊玩

正

可惜無得將叫盲公同小熊貓嗰兩個人一齊踢落街

表達能力既問題
Sona 表達mark 數 係禮貌 有條理
蝦乾表達 mark 數 係小家

利申 幫人做姐妹 有痴番邊對邊個親戚送
新娘之後有無每對量番就唔清楚

似p過

正常都會mark數 我啲表哥表姐結婚都有mark 學上面絲打話齋 係方便大家點數同廢事有問題會口同鼻拗

唔知蝦乾陀仔嗰陣，奶奶有冇煲湯佢飲

佢連嫁埋入人地屋企都睇落淨係同林俊明有親咁
男家父母兄弟姊妹 好似同佢無la無lun咁
我淨係拍緊拖都成日比男朋友老母叫上去食飯飲湯臭蝦人緣差撚到

唔好俾佢停

我想知 有無人入到黎純睇photo album (唔睇如風絲金剛棒description,太好笑 有bias)
係覺得蝦乾湊仔無問題?

如你所講無人性 瘋狂狙擊蝦乾喇
佢依舊擺個仔上網比人品評 咩道理?
做人老母唔識保護個仔?

想呢個po收皮 唔該蝦乾alice ha認真反省自己
唔好再放個仔任何野上social media比人品評
同點樣好好做一個beauty/lifestyle/fashion blogger
1231話反省 年糕抄功課能力仲衰過⼀個中學生

我冇乜貨

好笑喎

蝦乾形容蝦公
成熟 冷靜 樂觀有耐性，所以適合做爸爸
講得真係好聽

咩都唔care 唔理 無心裝載 = 冷靜
無計劃無plan天跌落黎當被cum = 樂觀
唔撚想同你嘈 由你癲 = 有耐性

其實都可以咁interpret架臭蝦

目標 搵人生伴侶(結婚)
為咗結婚而結婚 唔係因為愛

老婆又扭曲左我嘅價值觀

其實，我無關心過呢單嘢
我了解係條友賣貼牌貨跟住俾人屌賣得貴
只係聽到有唔少人開始問呢個係乜人嚟，點解可以開到50個post
跟住就覺得呢個po內既人玩私怨，咬住唔放，無人性

紅字係我係現實世界聽返嚟既評論，唔關我事，唔好咬埋我
怨有頭，債有主，你地搞死條女都好，唔好搞我
Btw，點解你地咁hea，咁耐都仲未搞到佢爆煲？
俾著以前搞小姓奴，推到老母都自殺埋，先勁

佢個我倆係殘體
之前有絲都講 如果唔係蝦乾咁既性格同工作 同蝦公冇咁群腳
佢地兩個係會幾夾幾開心
最緊要唔好生仔
之前啲旅行定去玩 其實佢地兩個都幾易滿足
蝦乾唔好樣樣充 會開心好多

出面邊個想睇吓
定好似蝦乾咁 「好多網友問」

我係佢老公就諗離婚啦
黎緊人生仲有4,50年要過
日日魚蛋椰菜 點頂

傳統呢樣嘢喺蝦乾世界係龍門黎
要嗰陣就搬出黎

冇所謂啦有人煮埋又唔洗洗碗仲想點

你係咪入黎帶風向架
我現實世界無人話我地cyberbully 唔係私怨wor
我啲friend收到佢啲stickers都知佢湊到個仔扁頭 無料扮四條wor
同埋我地點解要整死佢？整到佢自殺？
我地已經令佢無哂sponsor 永無翻身之日 一出啲咩post story即刻負評多多
我地要佢做嘅就係 收皮，做返一個老母，對個仔負責任
比夠食物營養個仔 去評估下個仔係咪delayed, if yes, 帶佢做therapy
If no, 為個仔計劃好, 睇下有咩playgroup 學校適合個仔
帶個仔去做頭型矯正 唔好再將私事放上網失禮佢老爺奶奶佢老公
我地係網民
狗屎爆seed林俊明角仔係佢家人
佢有責任保護佢家人 唔係賴返啲網民
同埋我地無人誣蔑佢 所有野所有claim都有solid evidence 仲要係佢親手擺上網。

跟住講講下，幾條友搭咀都問點解日日上熱門
睇完就話好無聊同無人性

你地推咗50個po都隊唔冧條女
你地會唔會檢討下個策略？

再咁落去，變咗你哋出事

出啲力啦，fax大法用咗未？

唔洗坐緊月 由睇到蝦公知道蝦乾個反應已經要懷疑人生
呢d男人送比我都唔要

淨係冇哂Pr揾佢開工就已經夠收佢皮啦
佢嘅職業係kol
冇sponsor又唔敢出片=失業
已經係收咗佢皮

咁睇落係你啲同事無人性多啲喎
好好地一個小朋友比佢搞到扁頭 一日得四餐奶 殘忍sleep training令佢失去對父時應有嘅依戀同安全感
咁樣都無問題可以視而不見？
佢只係一個8個月嘅bb 本應係每日笑到卡卡聲 而家？無奶食 complete唔到milestones

我都係帶風向，笑撚咗

起下我底先講嘢啦

Btw，單嘢唔關我事
你哋大可以唔洗理我

我對呢條友真係零興趣

我留返啲時間炒股、追擊拜登、TVB好撚過

可能佢唔識做呢
好似我阿媽都唔鍾意我大佬個女朋友
好小家又冇禮貌又公主病
但唔會留難佢 又唔會對佢好 對普通朋友咁

家母話 自己諗清楚唔好後悔 佢都冇咩說話可以講

唔怪得蝦乾身邊啲人
有人對佢唔差既 佢點對返人 真係抵佢人緣差架

我哋會出咩事
喺度傾偈好開心

你對呢條友0興趣你又入黎留言 咁多野講？又話我地無人性？？
你慢慢狙擊時事野 我地都好關心時事 唔想有虐兒案發生好行唔送

男人老狗砌張床都話老婆咁得閒唔幫手
林俊明真係on 9唔係扮

Sorry maidmaid錯手hi左負皮

我既理解係
well trained係放返手制去原位
狗仔well trained都係幾個動作 但唔識自己執屎去掉

我諗無人會知咩事
佢劈頭一句就問我呢單咩事
我都唔知
淨係睇過頭1-2個Pomo

你了解停留咗係遠古時代
佢仔都生埋 你仲講翻仲遠個單jm9？

咁唔好再屈我打手ok?

我睇到呢度都o左

ok
得㗎喇你返去炒股睇TVB啦

虐兒先係牙蝦俾呢度班絲打追住嚟打嘅主因佢對牙蝦嘅認知係咪仲停留係賣淘寶餐具到入嚟又唔睇虐兒金剛棒

作為女人，我覺得好心酸
不過老公自己揀嘅...

咩叫再咁落去變我地出事？

Hi蝦蝦
well received your負皮with no thanks

睇TVB
你係咪傻撚咗？

如果可以key呀乾個樣上去就好

連topic都寫埋虐兒成癮 虐兒KOL
仲話cyber bully無人性私怨
都唔知jm9 真係呃錢呀都唔會有幾千人咁好神心日日狙擊啦
係虐待一個8個月大bb仔呀

咁總有人冇聽過既
唔係人人追咁貼
所以我好努力宣揚佢既事蹟比朋友

你唔睇tvb點追擊佢d廣告商同artist？？
你訓醒未？

唔驚唔驚 快啲加入整meme團啦

聽落好似 佢個性格幾適合配種

劣改

講到好似啲貓狗咁

頭一兩個po都成年前 你都好唔update下

話自己個老公係男傭係咩玩法
想證明自己係屋企話事果個都唔使咁唔尊重老公掛
佢係咪當左個老公係佢請番來的小助手同工人咁
Sorry𨳒熊貓係貼錢（俾家用蝦乾）做男傭

終於有人幫臭蝦defend下
成51個posts

因為蝦乾虐兒嘅野真係多到講唔完
自己又唔睇晒就入黎係度屌人
講真呢度大把絲打忙返工
大把媽媽湊仔湊到傻
你估係咁追Po覆人唔浪費時間咩
大家因為睇到好嬲先係度追擊蝦乾

如果你將來有一日做人爸爸媽媽嘅話 你明我地點解咁嬲

又好多人問 究竟d好多人係邊個

上連登追擊拜登

人生剩係得扑嘢播種

咁你唔好聽人講啦
餐具事件好耐了 你delay咗一年
睇吓佢幫bb沖涼段片
睇完你就明點解
唔明你可以離開支持佢虐兒

重申冇人要搞死佢
早兩日見到佢個仔個頭冇咁扁
好多絲打都有讚佢
大家喺度講咗好多正確育兒知識、煮餸交流、生活常識同結婚禮儀
就係想佢唔好再消費個仔嚟R sponsor
好似欣宜咁 當年消費肥姐都係俾人屌
而家冇消費 班屌佢嘅人自然會收皮
我都想我哋呢個 post 有收皮嘅一日

講忙 呢到大把醫護絲 大把媽媽級一打二啦
好明顯係為人有問題先比人開埋fb page ig page狙擊
咁都搵到位幫佢兜 仲要係最弱嘅無人性論點
論無人性 一定唔夠當個仔喊聲係background music咁殘忍冷血

你無關心過可以出返去開你啲負皮post，叫唔識佢嘅人上網google吓囉

小姓奴佢自己偷食棄糟糠仲要仔都唔想養喎，高lv幾班啦
你唔好打稻草人啦

把口生喺人地到，你啲紅字現實點樣出面點評，其實唔關我地事架，
正如把口生喺我地到，
但係我地aka私怨又比到料出嚟大家笑吓都無乜所謂嘅。

人性嚟講，我地出post係咪搞到蝦乾/蝦佳扁頭?
定係搞到佢無得markup幾倍等人買淘寶貨？
定係搞到佢食住fancl 減肥藥餵奶先？
乜我地逼到蝦乾做以上動作仲要同人分享R sponsor 咁勁架？

除左令個仔physically better之外
希望佢都學到做人處世之道 生活常識
唔好養下一個夏子婷男版出黎
做人寒酸計較 開口夾著脷
不堪設想

得罪講句成個荷蘭叻咁我唔知我睇唔到
第一個po 都講晒所有重點又唔睇晒
出面果d開到兩三個個po 以上我都會睇整合啦
出邊d tvb 戰線都有整合啦

算啦由佢單機啦
如果可以阻止蝦乾虐兒我都唔介意做醜人
被人話我冇人性
算啦繼續玩meme

等小朋友瞓左
我會出劣品
今晚再癲過

法正師傅你都入咗嚟追po呀？

無話關你事呀
個我係比蝦乾

我同八婆朋友講蝦乾呢個人 (男 女都有)
佢地開頭都係話 哦哦 係咪賣淘寶呃人果個
我話 係呀 之後開扁頭相比佢地睇
個個都嚇親 問點解咁似外星bb

我都想知點解蝦乾未收皮 仲成日上水
可能佢睇得心靈雞湯太多 心臟非常強大

1日1 post 好熱鬧

咁你咪出返去囉

係囉 唔好入來啦
其中一個原因呢度c 打咁嬲
係因為呢條蝦乾
係elva 講一個都不能少既post 下面
Comment 耳環好靚
咁已經好過份啦

肥牛系列

grad din啲𡃁妹都著得貴格過佢

哈哈好笑

「很適合有下一代」⋯
真係人唔笑狗都吠

砌傢俬都咁唔情願
我見d youtuber拍到另一半好溫馨好有愛
佢哋好似忙於互相傷害咁款

翻去食五星級魚蛋呢度位位絲打好有才華睇meme圖同gif笑到夾夾聲

深水埗街市系列

唔知以為我哋去鬼屋靈探

就係諗起呢張圖

仲有6點入黑房
初生BB喊都唔比奶食
由得佢喊到無力收聲為止

上面個位巴打如果覺得咁湊初生BB係無問題的話
麻煩佢都唔好生仔

Grad din啲妹妹都有塊一兩條necklace bracelet臭蝦：「我不喜歡那條鏈」成身空nel nel

屌你老母臭閪，咪撚再屈我睇TVB

連登有個功能叫追蹤呀，仆街！

開PO嚟嚟去去咪果幾個

同埋會推到上熱門架

洗撚睇住個TVB數廣告？

你瞓撚醒未呀？渠頭

呢下真心嬲，屌！

盲公個樣完全係寫住「屌！阻撚住我打機」
完全唔想理個仔d野咁

話埋你知蝦乾港豬偏藍

個meme generator 顯示忙碌
整唔到新meme

咁你繼續”留意”TVB啦

係，我真係無理過
無咁多時間，太忙
Youtube，Facebook，Twitter ，連登
已經用咗好多時間
但唔好再屈我係呢條女既打手，唔該晒

咁你而家知道未?
開樓豬整合#1比你堆朋友睇啦

我希望你唔係蝦乾/蝦公/佢地嘅好朋友啦
我想話你知 唔好再停留果種
[個個kol都賣淘寶 蝦乾賣淘寶有咩問題]
點解佢要比人追擊成年咁慘

除左虐兒 係大家咁多個月討論後先發現蝦乾工作態度同能力真係好撚差
咁多樣野加埋 我諗無邊個kol做得到

都唔係偏架喇
我阿媽話大是大非前 錯就是錯
跟住人地祈求一個都不能少 佢就話後悔冇買耳環
2019運動後仲日日淘寶
區選就唔知做乜春話vote them out自拍一張好療癒
哈哈 好笑 真係九唔搭八 對呢個社會0 sense

我屌人？
我邊句屌人？
我打飛機呀！
都痴撚線嘅
又屈打手，又話屌人
我入嚟一開始好聲好氣，屈我屌人？

我支持你哋，加油，只係你哋去得唔夠盡姐

仲有唔知咩full gear做乜，唔記得左

咁快又爆post 追唔切

得㗎啦走啦

不如你教教我哋要點做啊
淨係不停批評 又唔提出建議
冇咩繼續討論價值

吓？我一早知佢藍絲同埋淘寶傢俬
但我入嚟果下有幫佢？
可唔可以，唔好再屈毛？

我屌你老母臭閪呀
明明和有和做
依家追擊TVB好失禮你呀？
你含家鏟啦

好似係拍片 跟住放哂d攝影器材係枱面 話full gear

如果有frd問起蝦乾係乜水 幫推呢個po睇#1就足夠
順便提下蝦乾係垃圾港豬 叫你朋友支持其他黃kol

想問區選佢無啦啦整個咁嘅撚樣 set哂腳架同燈自拍係做乜鳩？
仲有邊忽療癒？？
19年11月尾正正就係poly之後 勇武士氣大減 成個社會都好擔心poly幾千個手足傷嘅傷 被捕嘅被捕 全世界focus區選可唔可以踢走啲保皇

呢條友真係一個專業嘅騙子
最叻就係呃光環 識少少扮代表
加多句vote them out搏人以為佢好留意時事搏人以為佢黃
實際係冷血藍屍 我嗰排真係唔會有心情set機自拍
佢仲要抽水full gear拍片

19年8月，用full gear呢個字眼嚟抽水

真係滿滿嘅福氣

呢個真係好嬲
如果係黃無可能係elva 個post 下面留d 咁既言

條女擺明藍絲
貼黑白玫瑰花？張圖一早有見過
但唔好再屈毛
同埋追擊拜登，左膠，TVB
人人有責
有咁好笑

其實有人入來撩交都幾好
又推po

黃佢老母咩
佢嗰種刻在骨子裡嘅自私就令佢destined to be 藍屍
只有藍屍先會咁自私自利 斤斤計較 對身邊所有人事都無同理心
所以佢先咁對佢個親生仔

真 又推到900+

屌而家睇到張相勁嬲
區選關你個小熊貓撚事 又攬住個小熊貓影相
正一臭閪

不過你都好岩
大家都要花D時間做其他任務架

下 你冇撚嘢呀
係你自己話炒股追擊拜登tvb 咁我咪叫你繼續囉
走啦 呢度唔啱你

你有睇晒嘅就唔會入黎話”人地”話我地無人性啦
你返出去追擊其他野算啦
唔好晒你時間喇

我從來都無幫過條女
因為我一早就知佢藍絲
我只係聽到啲人講嘢，反映返出嚟
咁都屌
好波
無撚得頂
仲要笑TVB戰線

佢話呢度絲打未去到最盡屌我地又唔係要出人命淨係想牙蝦好好地照顧個仔牙蝦係有責任湊好個仔食飽著暖基本嘢牙蝦都做唔好唔好再餵一日四餐奶唔好再長時間擺蝦仔上high chair唔好再1830放個仔入黑房喊到聲嘶力歇加埋KOL發放任何資訊應該謹慎唔知有冇新手媽媽跟佢啲seminar嚟湊仔有就慘

唔知呢
今日先知討論公眾人物會出事
仲係好無人性嘅事
長知識了

我地無詛咒過任何人，
反正哩位巴打言語上有D 偏激啵

到座我地要盡乜鬼啫
上面好多人咪講咗我地唔係要佢有乜滅絕人寰嘅報應
係要佢知道唔好再用個仔/ftm Kol 去R sponsor ，又或者有錯或有唔同意見就扮哂專家挑人機，最緊要係盡人母責任揍好個仔
我地會繼續恥笑
佢亦可以繼續唔聽人意見

係囉其實好多人又追擊tvb 又追撃蝦乾架

證明佢on9真係唔係扮出黎
唔留意都算 仲要抽水 poly果排幾愁雲慘霧
佢個死款有咩咁療癒呀仆街

拎盲公去配種

對住藍絲，講乜人性光輝
對敵人仁慈，就係對自己人殘忍
你唔隊到佢收皮，佢潛幾年，又會出返黎
佢依家IG仲好多人睇

無辦法
頭幾個comment搞到好似搞事咁
令人以為你入黎撐蝦乾
不過都係個句, 其實好多痴線西都有做任務既
只不過係同時入黎每天關心角仔狀況
以及阻止虐兒KOL翻身

即刻摸下個頭有無起角先

唔好意思
我焦土派
講野激動左少少

婚紗著一次就幾貴都肯俾，但角仔日日著嘅衫就唔肯用錢買

我連蝦乾係乜水都唔知，亦唔想知
連登幾時先可以做到唔會少少異見就屈人5毛/打手
條女依家IG見佢都仲有幾萬人追蹤緊
同埋佢好似仲好開心
我先出黎講句：人地以為你地開50個PO係私怨，點解搞咁耐都未推到條女收皮
原來咁都叫幫蝦乾

佢係另類大戶人家
闊佬自己買名牌
吝嗇個仔同老公

點呀 即係到底要唔要有人性 我好亂呀
依家咪隊緊到佢收皮唔好再突個頭出嚟囉
但個仔無辜㗎嘛 去到咁盡為乜？

真心問如果佢d followers好多都係買
我哋可以點收佢皮
大佬b依家都突翻個龜頭出黎 只係佢過o左氣冇咩人理

每朝瞓醒嘅我

你覺得佢會上黎連登睇野?
咪玩啦
參考下TVB個做法
主動出擊
玩殘佢啦

同時追擊幾樣嘢唔得咩 唔通要列個表講明我有追擊cctvb，藍屍集團，奶共藝人
衝出嚟攞光環咩

巴打你岩
我都好想佢收皮永遠見唔到佢
藍絲之餘仲要係死藍絲支那閪
而家佢一伸個閪頭出嚟我哋都會追擊
所以呢個post先開到51
嗱而家佢已經無哂sponsor 啦
巴打仲有咩好意見令佢永遠消失先

試下參考下小姓奴單野?

有無去過佢老公間分行呀?

vote them out?????
理解不能

3萬幾一件婚紗洗唔撚洗
3萬幾可以買到300 set Uniqlo bb衫佢都唔肯用落個仔到
定佢預自己結幾次婚 提高延續性

之前波台出征成人台都玩到成班女有精神病咁
可以參考下

可能佢講緊vote 黃絲 out
畢竟佢係死藍屍

搓翻圓佢

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(52)

而家WFH喎
去佢公司搵佢老公傾計呀？
咁不如係奧運見到佢地大叫
「虐兒蝦乾」「虐兒大貓經理林俊明」
仲好啦

之前好似有絲打撞到林俊明條友好似做賊咁頭dupdup好快行開咗

翼尖！我為你嘅誕生整咗野餐系列

同埋背脊唔好睇，係都要露背

會唔會考慮開返個類似咩倫敦人妻果D FB PAGE谷?

你咁忙咪返出去cctoy 無人叫你入嚟俾人屈打手

佢咪成日提住自己係poly校友
話咩最美校園，有好多拍拖回憶咁
但19年11月，佢冇講過一言半語關心poly

玩到有精神病又俾「出面啲人」話無人性㗎啦喎
我有人性，唔想搞到蝦仔要俾個精神病老母湊

唔得，我做人好執著
開左個頭就一定要搞掂佢
諗下點收佢皮，幫下手

個人覺得蝦乾只係唔捨得要俾大戶人家sona大利是
廢事暴露自己寒酸（因為sona一定會俾大大份禮金lol）先搵藉口唔去彼此婚禮
如果真係咁在乎傳統 點會著返工鞋又唔戴金器 以為無人睇得出咁吹水自己著掛后

屌你啦，係去得唔夠盡，俾人連消帶打
搞到俾人話無人性渣
有勢就梗係食盡佢
隊爆佢
ON9

好有創意

我哋是有fb & ig 㗎

Maid in Olympic

Aliceha_rubbish

歡迎大家follow

好惡，做咩無啦啦屌我，你無人性
俾邊個連消帶打
反正人地講兩句我又唔會無忽肉嘅

Poly HD大學生
但poly比狗圍 半個campus爛左 數唔清嘅tg 水炮車 無數個學生手足受傷
佢：今日好療癒
真係好冷血
成日消費poly 但母校咁樣比狗對待佢都冇出過聲

我哋唔係要蝦乾死/有精神病/家破人亡
係想佢收返埋自己個蝦頭 專心照顧自己個仔

廚娘媽咪碟肉醬意 碎到狗都唔撚食
唔該唔好再扮識煮飯 好柒

你叫”人地”諗下點解會開到50個post仲長期上熱門先？？

我覺得推到我老婆冇sponsors冇廣告已經半失業左好一排 已經叫成功左

我唔知你expect我老婆點樣同幾時收皮

反正呢度每一位都比你更加想夏子婷快d收皮

最後 同大家一齊邊追擊邊傾計我好開心 多謝大家呢年來嘅陪伴

你覺得我地hea，覺得推到蝦乾呢個老母自殺死係勁既，你自己出去開post努力屌死佢囉
道不同不相為謀
話唔關你事，又要加把口埋黎，又再戴頭盔叫唔好搞你何必衝出黎柒
哈哈，好笑

條友又話唔知，又唔熟隻蝦乾，但係又出入嚟
叫佢出返去又話唔得開左個頭就要做到底
係唔係cls

嘔吐物嚟？

成碟廚餘

講得好啱！
呢啲裙腳仔貼錢我都唔會要
又幼稚又冇遠見
淨係識打機
啲衫仲擺係父母度
同佢一齊湊仔咁咩

間唔中就有啲人入黎幫手推post
今年開到100都得

情人節燉湯+肉意林俊明慘撚到
我俾$50佢落大快活食人食嘅肉意算啦好嗎

我都覺得佢似癡癡哋見佢咁覆我我都呆咗

其實我地已經令到佢廣告收入大減
幾個月唔敢拍片
佢一有咩動靜，我地就出動令佢龜縮
佢而家嘅狀態係未死心想復出
但又奈我地唔河
係我地眼中哩場係持久耐力戰
我地之前已經有報過蘋果
有嘗試舉報佢虐兒
可惜蘋果唔受理，又唔知佢地址，所以舉報唔到

而家唯有Keep 住大家團火
務求令佢無哂廣告收入
從而令佢收皮，專心湊仔
都希望佢老公知面懵，
叫佢老婆唔好再推個仔出黎懵做親子KOL

若然巴打你有其他更好嘅建議
歡迎你提出

真係睇到我黑人問號
點撚解會有人同情個BB仔
屌你老母啦，個野仔係藍絲生架
你會唔會同情南京大屠殺呀?
你會唔會同情黑警死全家呀?
大家唔同顏色架
唔同種族架

煮到好似食到7788咁嘅樣
唉仆街又要去斟水飲

如果個老公係咁講 我真係傷心死

有無幫佢借二叔公呀?

呀，你知唔知佢而家一出任何廣告
眾絲打都會衝去該品牌Page 到留言洗板？

好正 多謝你吖maid
你呀mom一定名留青屎

你唔好癲啦老細個b係衰投胎柒
仲要比個藍屍老母搞到發展遲緩 頭扁
我地唔同情佢同情邊個

真係睇到R撚曬頭
他還是個孩子呀?
BB?鬼叫佢老母係藍絲呀?

可能蝦乾都有mark ! 佢咁鍾意搞咁多無謂嘢

可唔可以講多少少 太多柒事忘記了

我地都係想隻臭蝦，做返老母責任，唔好再虐待蝦仔
仲話唔明點解有人同情個bb真係有病
佢老母仆街姐，佢可以揀老母咩

金剛棒有

我地唔同情佢同情邊個

屌那星，原來又係左膠四眼仔，唉

係呀，大陸人既BB仔，你都同情架啦

你咪自己出去開post呢到幾百個絲打都想角仔有個正常嘅人生 bye好行唔送
仲話唔係入黎帶風向

反正食咗等如無食
下年送我套gif俾林俊明算啦
睇完當食咗仲慳錢
蝦乾是咪先

點解啲意粉可以碎到咁

覺得你個世界觀真係好撚細

如果你真係有睇post 就一定講唔出「隊菻」人咁嘅扭曲總結
一直以黎大家focus嘅都係蝦乾虐兒
希望佢可以反省一下 好好照顧小生命
叫佢「收皮」係唔好再將網路世界睇得重要過自己親生仔
用多d時間幫助角仔解決已有問題e.g.扁頭症 發育遲緩
請問咁樣有d咩無人性呢？講真如果唔係有呢個post做許願池
角仔仲係日日著同一套銅心口罩衫 請問邊個先係無人性？

咁都叫帶風向
屌你老母又玩屈毛
我係度改變緊港豬既思想呀!!
想要報仇就要有仇恨
仇恨先係最強既推動力

連登其實好多痴線佬
好多時想同佢地傾又好嘈又好，都好難講落去
完全唔係正常人logic黎
索性block左算

真係唔知佢點頂得順
椰菜魚蛋又一餐 落街食個茶記都好餸過佢
我老母煮開飯就得一句 最緊要有肉有菜食得飽

梳，我個世界真係得香港

根本憑佢重複又重複講 ：我接受唔到
我就開始對佢好反感，生仔呀依家，打機咩

邊夠你嚿番梘

屌你老母，關心藍絲?!!!
你無撚野呀?

佢地係咪誤會左我地目的係要佢收皮as a KOL
等佢醒下唔好再呃人，專心湊仔先
唔好再消費個仔賺錢
唔係收皮as a human喎
唔係要佢死喎
唔係要無理騷擾佢喎
佢地講隊冧係想講咩
啲人成日唔知頭唔知路就9up

況且咁易就「隊冧」就冇挑戰性啦
我覺得呢度同大家吹水講笑好好玩
又學到唔少野，育兒，婚嫁野一應俱全

佢應該白卡 個人太extreme溝通唔到 完全封鎖佢算